[
 {
  "Index": 1,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Maurizio"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Nette"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.12.1913"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Zahnweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "0"
  ],
  "PLZ": [
   "82505"
  ],
  "Wohnort": [
   "Querfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "05768 401245"
  ]
 },
 {
  "Index": 2,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Traute"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eimer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.02.1918"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Klaus-Werner-Kramer-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "87"
  ],
  "PLZ": [
   "21837"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcbben"
  ],
  "Telefon": [
   "(06315) 47866"
  ]
 },
 {
  "Index": 3,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Veronika"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gnatz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.09.2012"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "H\u00fcseyin-Gertz-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "20"
  ],
  "PLZ": [
   "92058"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bernburg"
  ],
  "Telefon": [
   "(01069) 36743"
  ]
 },
 {
  "Index": 4,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Charlotte"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "S\u00f6lzer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.08.1964"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heinz-Werner-Huhn-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "595"
  ],
  "PLZ": [
   "11363"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gifhorn"
  ],
  "Telefon": [
   "01764 90195"
  ]
 },
 {
  "Index": 5,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Editha"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bruder"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.10.1955"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wilfried-Bolnbach-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "04530"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ebersberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2209 66205"
  ]
 },
 {
  "Index": 6,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Maurice"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wernecke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.02.1972"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Fliegnerstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "0"
  ],
  "PLZ": [
   "78929"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eilenburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 4054 938593"
  ]
 },
 {
  "Index": 7,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Lina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Neureuther"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.12.1970"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Beate-Ruppert-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "55531"
  ],
  "Wohnort": [
   "J\u00fclich"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 581699652"
  ]
 },
 {
  "Index": 8,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Luciano"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rohleder"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.12.1955"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mona-Weimer-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "15149"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kaiserslautern"
  ],
  "Telefon": [
   "(01234) 061701"
  ]
 },
 {
  "Index": 9,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Margarita"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Klotz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.08.1910"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Alena-B\u00e4rer-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "81"
  ],
  "PLZ": [
   "38530"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5946121109"
  ]
 },
 {
  "Index": 10,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Janko"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Freudenberger-Bloch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.10.2016"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bruderstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "67"
  ],
  "PLZ": [
   "25903"
  ],
  "Wohnort": [
   "Zossen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0359185128"
  ]
 },
 {
  "Index": 11,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Curt"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schuster"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.05.1976"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Binnergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "84982"
  ],
  "Wohnort": [
   "Worbis"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 941407123"
  ]
 },
 {
  "Index": 12,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Ladislaus"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ruppersberger"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.12.1956"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Thiesstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "21430"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hildburghausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6471 56904"
  ]
 },
 {
  "Index": 13,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Aline"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Speer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.02.1932"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Winklerweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "36"
  ],
  "PLZ": [
   "07184"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sebnitz"
  ],
  "Telefon": [
   "09492 50637"
  ]
 },
 {
  "Index": 14,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Milena"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wulff"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.11.1965"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Sahin-Schulz-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "37"
  ],
  "PLZ": [
   "95530"
  ],
  "Wohnort": [
   "Spremberg"
  ],
  "Telefon": [
   "0395565262"
  ]
 },
 {
  "Index": 15,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lutz"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Junck"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.10.1926"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hertrampfstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "701"
  ],
  "PLZ": [
   "61030"
  ],
  "Wohnort": [
   "Forst"
  ],
  "Telefon": [
   "(01817) 447973"
  ]
 },
 {
  "Index": 16,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Klaus-Dieter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "K\u00fchnert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.01.2012"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kristine-Hecker-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "05"
  ],
  "PLZ": [
   "82206"
  ],
  "Wohnort": [
   "Soltau"
  ],
  "Telefon": [
   "02701065822"
  ]
 },
 {
  "Index": 17,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Leo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gunpf"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.02.1912"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Tom-Beier-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "281"
  ],
  "PLZ": [
   "18102"
  ],
  "Wohnort": [
   "Olpe"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3394 843181"
  ]
 },
 {
  "Index": 18,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Eckehard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lachmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.02.1929"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "L\u00f6werring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "33"
  ],
  "PLZ": [
   "38170"
  ],
  "Wohnort": [
   "Staffelstein"
  ],
  "Telefon": [
   "01609082765"
  ]
 },
 {
  "Index": 19,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Dieter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Paffrath"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.03.2012"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Radischstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "27"
  ],
  "PLZ": [
   "58968"
  ],
  "Wohnort": [
   "Osterode am Harz"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5570951975"
  ]
 },
 {
  "Index": 20,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Alfredo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Stiffel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.11.1958"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Erhard-Schenk-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "54552"
  ],
  "Wohnort": [
   "Roding"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2094 741482"
  ]
 },
 {
  "Index": 21,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Janna"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Weinhage"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.03.1927"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hanna-L\u00f6chel-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "14798"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wittstock"
  ],
  "Telefon": [
   "04263 592092"
  ]
 },
 {
  "Index": 22,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Elisa"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wulf"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.05.1991"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Aumanngasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "54"
  ],
  "PLZ": [
   "72953"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schwarzenberg"
  ],
  "Telefon": [
   "08659634645"
  ]
 },
 {
  "Index": 23,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Elena"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmiedecke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.11.2009"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Albina-Putz-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "17122"
  ],
  "Wohnort": [
   "Uelzen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9355 162074"
  ]
 },
 {
  "Index": 24,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Jasmin"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ruppersberger-Hertrampf"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.09.1972"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "M\u00e4lzerring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "931"
  ],
  "PLZ": [
   "47992"
  ],
  "Wohnort": [
   "Erkelenz"
  ],
  "Telefon": [
   "(03117) 44924"
  ]
 },
 {
  "Index": 25,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Thea"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rudolph"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.11.1972"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Budigstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "94"
  ],
  "PLZ": [
   "97470"
  ],
  "Wohnort": [
   "B\u00f6blingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8146 185950"
  ]
 },
 {
  "Index": 26,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Henrike"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Barkholz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.01.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hertrampfplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "905"
  ],
  "PLZ": [
   "35099"
  ],
  "Wohnort": [
   "Pinneberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(09077) 40634"
  ]
 },
 {
  "Index": 27,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Slawomir"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Beer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.10.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Zorbachstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "59"
  ],
  "PLZ": [
   "28001"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gro\u00dfenhain"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 726841129"
  ]
 },
 {
  "Index": 28,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Christine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hahn"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.12.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Katharina-Freudenberger-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "27"
  ],
  "PLZ": [
   "42032"
  ],
  "Wohnort": [
   "Deggendorf"
  ],
  "Telefon": [
   "05117 30582"
  ]
 },
 {
  "Index": 29,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Veli"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schacht-Mosemann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.09.1979"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gierschnerplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "40097"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wolfach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4829 069394"
  ]
 },
 {
  "Index": 30,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Karoline"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Vollbrecht"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.08.2020"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rabea-Lange-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "1"
  ],
  "PLZ": [
   "29908"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kusel"
  ],
  "Telefon": [
   "0088997483"
  ]
 },
 {
  "Index": 31,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Friedericke"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hecker"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.10.1961"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Erdogan-Wiek-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "78"
  ],
  "PLZ": [
   "00659"
  ],
  "Wohnort": [
   "G\u00fctersloh"
  ],
  "Telefon": [
   "0891640895"
  ]
 },
 {
  "Index": 32,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gerda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heuser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.03.1925"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Sepp-Prei\u00df-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "50"
  ],
  "PLZ": [
   "86010"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcbben"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6242 136266"
  ]
 },
 {
  "Index": 33,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "J\u00f6rgen"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ackermann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.12.1942"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gr\u00f6ttnerweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "06"
  ],
  "PLZ": [
   "73401"
  ],
  "Wohnort": [
   "Calw"
  ],
  "Telefon": [
   "(05117) 367503"
  ]
 },
 {
  "Index": 34,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Erhardt"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Stey"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.04.1916"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Radischstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "42"
  ],
  "PLZ": [
   "65186"
  ],
  "Wohnort": [
   "Finsterwalde"
  ],
  "Telefon": [
   "08132 765756"
  ]
 },
 {
  "Index": 35,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Virginia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "P\u00e4rtzelt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.05.1943"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Joseph-Gute-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "33"
  ],
  "PLZ": [
   "03679"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wunsiedel"
  ],
  "Telefon": [
   "(03776) 16660"
  ]
 },
 {
  "Index": 36,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Lene"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Klingelh\u00f6fer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.05.1928"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Pasquale-Textor-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "485"
  ],
  "PLZ": [
   "44065"
  ],
  "Wohnort": [
   "Soest"
  ],
  "Telefon": [
   "06091 23790"
  ]
 },
 {
  "Index": 37,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lea"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eimer-Ritter"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.04.1941"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rosl-Wende-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "889"
  ],
  "PLZ": [
   "91785"
  ],
  "Wohnort": [
   "Koblenz"
  ],
  "Telefon": [
   "00079 29238"
  ]
 },
 {
  "Index": 38,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Heinfried"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Karge"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.12.1944"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Handestra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "98"
  ],
  "PLZ": [
   "81280"
  ],
  "Wohnort": [
   "Beilngries"
  ],
  "Telefon": [
   "(06024) 980047"
  ]
 },
 {
  "Index": 39,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marlene"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Krause"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.12.2017"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gerda-K\u00f6ster-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "0"
  ],
  "PLZ": [
   "71669"
  ],
  "Wohnort": [
   "Geldern"
  ],
  "Telefon": [
   "08918 902472"
  ]
 },
 {
  "Index": 40,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Wilfriede"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schuchhardt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.03.1974"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Margrafallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "830"
  ],
  "PLZ": [
   "44313"
  ],
  "Wohnort": [
   "F\u00fcssen"
  ],
  "Telefon": [
   "00157 25824"
  ]
 },
 {
  "Index": 41,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Uwe"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bl\u00fcmel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.05.1976"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Nurten-Warmer-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "450"
  ],
  "PLZ": [
   "40053"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burglengenfeld"
  ],
  "Telefon": [
   "02586841528"
  ]
 },
 {
  "Index": 42,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Siglinde"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Herrmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.12.2021"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "B\u00e4rbel-Heydrich-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "45"
  ],
  "PLZ": [
   "76368"
  ],
  "Wohnort": [
   "Freital"
  ],
  "Telefon": [
   "(03001) 67441"
  ]
 },
 {
  "Index": 44,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Johannes"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Dietz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.04.1916"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kenan-M\u00fclichen-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "085"
  ],
  "PLZ": [
   "80286"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bersenbr\u00fcck"
  ],
  "Telefon": [
   "07962 445142"
  ]
 },
 {
  "Index": 45,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Almut"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Sch\u00e4fer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.08.1958"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Anneliese-Tr\u00fcb-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "801"
  ],
  "PLZ": [
   "83811"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sigmaringen"
  ],
  "Telefon": [
   "09507 888999"
  ]
 },
 {
  "Index": 46,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Arnold"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Drub"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.02.1975"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Martinring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "04136"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sebnitz"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 5042 036732"
  ]
 },
 {
  "Index": 47,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lucie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Baum"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.06.1934"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Sylke-B\u00f6rner-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "954"
  ],
  "PLZ": [
   "28603"
  ],
  "Wohnort": [
   "Donaueschingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0736 71670"
  ]
 },
 {
  "Index": 48,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hanne"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kramer-Eberhardt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.01.1983"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Tilman-Meyer-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "680"
  ],
  "PLZ": [
   "55038"
  ],
  "Wohnort": [
   "Grafenau"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1358275161"
  ]
 },
 {
  "Index": 49,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Karl"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Junk"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.07.1925"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "H\u00e4nelgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "71"
  ],
  "PLZ": [
   "15022"
  ],
  "Wohnort": [
   "Pinneberg"
  ],
  "Telefon": [
   "03491867409"
  ]
 },
 {
  "Index": 50,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Stefani"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eberth"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.12.1933"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "He\u00dfplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "40062"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kronach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 1522 094429"
  ]
 },
 {
  "Index": 51,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Meik"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmidtke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.04.1945"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Holtplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "675"
  ],
  "PLZ": [
   "57034"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gardelegen"
  ],
  "Telefon": [
   "04441 17742"
  ]
 },
 {
  "Index": 52,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Angelica"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kobelt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.08.1949"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Nettestra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "17473"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bergzabern"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9218147843"
  ]
 },
 {
  "Index": 53,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Vlado"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6lzenbecher"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.08.1959"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hedy-Binner-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "51"
  ],
  "PLZ": [
   "01378"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mainburg"
  ],
  "Telefon": [
   "01912 088176"
  ]
 },
 {
  "Index": 54,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Dorit"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bauer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.09.1987"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Augustin-Weinhold-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "14"
  ],
  "PLZ": [
   "05392"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sankt Goarshausen"
  ],
  "Telefon": [
   "(07442) 074815"
  ]
 },
 {
  "Index": 55,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marzena"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gorlitz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.04.1958"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Andres-Meister-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "71"
  ],
  "PLZ": [
   "75290"
  ],
  "Wohnort": [
   "Leipziger Land"
  ],
  "Telefon": [
   "(08919) 609861"
  ]
 },
 {
  "Index": 56,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Asta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bohnbach"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.12.1917"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Luka-Zahn-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "67756"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hildburghausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 8642 760942"
  ]
 },
 {
  "Index": 57,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Julie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hethur"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.09.2012"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Tim-Weller-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "74"
  ],
  "PLZ": [
   "91231"
  ],
  "Wohnort": [
   "Warendorf"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7374054154"
  ]
 },
 {
  "Index": 58,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ilhan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Stahr"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.04.1979"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "M\u00f6chlichengasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "29"
  ],
  "PLZ": [
   "36789"
  ],
  "Wohnort": [
   "Geithain"
  ],
  "Telefon": [
   "(00965) 14162"
  ]
 },
 {
  "Index": 59,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ada"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Spie\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.07.2015"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Klappstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "788"
  ],
  "PLZ": [
   "38305"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ilmenau"
  ],
  "Telefon": [
   "09957031173"
  ]
 },
 {
  "Index": 60,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Istvan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "K\u00fchnert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.09.1992"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heinz-Otto-Killer-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "40"
  ],
  "PLZ": [
   "07969"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hildesheim"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0684 18230"
  ]
 },
 {
  "Index": 61,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Otmar"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "B\u00e4hr"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.01.1940"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heinz-Willi-Geisler-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "319"
  ],
  "PLZ": [
   "40368"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kulmbach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6056 782665"
  ]
 },
 {
  "Index": 62,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anto"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Keudel-Zobel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.11.1953"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gr\u00f6ttnerring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "56"
  ],
  "PLZ": [
   "44867"
  ],
  "Wohnort": [
   "Emmendingen"
  ],
  "Telefon": [
   "(03334) 051189"
  ]
 },
 {
  "Index": 63,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Rafael"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heinrich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.12.1916"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Goran-Tlustek-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "17978"
  ],
  "Wohnort": [
   "N\u00f6rdlingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 7667 889120"
  ]
 },
 {
  "Index": 64,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Meryem"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "K\u00f6hler"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.04.1924"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Annett-Kambs-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "02"
  ],
  "PLZ": [
   "49415"
  ],
  "Wohnort": [
   "Chemnitz"
  ],
  "Telefon": [
   "0696548811"
  ]
 },
 {
  "Index": 65,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Geza"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kramer-Weihmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.11.1987"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Lorenz-Lindner-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "46"
  ],
  "PLZ": [
   "61054"
  ],
  "Wohnort": [
   "N\u00fcrtingen"
  ],
  "Telefon": [
   "(05426) 53137"
  ]
 },
 {
  "Index": 66,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anka"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmidt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.07.1983"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ziegertallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "443"
  ],
  "PLZ": [
   "34721"
  ],
  "Wohnort": [
   "Regensburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 6191 124001"
  ]
 },
 {
  "Index": 67,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gundolf"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Fiebig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.04.1973"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Katarina-Seidel-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "60"
  ],
  "PLZ": [
   "39068"
  ],
  "Wohnort": [
   "Perleberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7834 487669"
  ]
 },
 {
  "Index": 68,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Camilla"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "D\u00f6rschner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.06.1930"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bolandergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "93754"
  ],
  "Wohnort": [
   "H\u00f6xter"
  ],
  "Telefon": [
   "(05266) 08926"
  ]
 },
 {
  "Index": 69,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Adem"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Cichorius"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.04.1979"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Fedor-Hellwig-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "55"
  ],
  "PLZ": [
   "79285"
  ],
  "Wohnort": [
   "Havelberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 0018 830235"
  ]
 },
 {
  "Index": 70,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marvin"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Segebahn"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.10.1990"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Marcus-Geisel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "29"
  ],
  "PLZ": [
   "71455"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bogen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 881642482"
  ]
 },
 {
  "Index": 71,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Brita"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Zorbach"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.10.1943"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heringstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "48"
  ],
  "PLZ": [
   "65168"
  ],
  "Wohnort": [
   "Alt\u00f6tting"
  ],
  "Telefon": [
   "04035462660"
  ]
 },
 {
  "Index": 72,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Alida"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Koch-Faust"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.06.1916"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "P\u00f6litzring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "736"
  ],
  "PLZ": [
   "16048"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2720 02189"
  ]
 },
 {
  "Index": 73,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Aneta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kallert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.01.1973"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eugenie-Hornig-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "893"
  ],
  "PLZ": [
   "04162"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcdinghausen"
  ],
  "Telefon": [
   "03626 79250"
  ]
 },
 {
  "Index": 74,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ludwig"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Budig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.09.1935"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hoffmannring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "63"
  ],
  "PLZ": [
   "23069"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hammelburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2079 43158"
  ]
 },
 {
  "Index": 75,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Renata"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Stoll"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.10.2001"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "J\u00fcttnergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "36"
  ],
  "PLZ": [
   "24487"
  ],
  "Wohnort": [
   "Meppen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 6622 294556"
  ]
 },
 {
  "Index": 76,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Andrew"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "K\u00f6ster"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.03.1982"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ritterweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "65"
  ],
  "PLZ": [
   "60046"
  ],
  "Wohnort": [
   "Pasewalk"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8308 29945"
  ]
 },
 {
  "Index": 77,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Edwin"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Paffrath"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.07.1958"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kornelius-Rogner-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "48"
  ],
  "PLZ": [
   "29177"
  ],
  "Wohnort": [
   "Beeskow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5505 32374"
  ]
 },
 {
  "Index": 78,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Friedrich"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schuchhardt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "08.11.1912"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gunhild-Bender-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "885"
  ],
  "PLZ": [
   "83607"
  ],
  "Wohnort": [
   "Lichtenfels"
  ],
  "Telefon": [
   "06156 906433"
  ]
 },
 {
  "Index": 79,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sami"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kuhl"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.05.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Zimmergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "2"
  ],
  "PLZ": [
   "79804"
  ],
  "Wohnort": [
   "Pinneberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(08640) 277108"
  ]
 },
 {
  "Index": 80,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Severin"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Faust-K\u00f6hler"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.09.1983"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Waltraut-Rudolph-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "51245"
  ],
  "Wohnort": [
   "Parchim"
  ],
  "Telefon": [
   "00674 05893"
  ]
 },
 {
  "Index": 81,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hanns"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gnatz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.12.1976"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hentschelstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "2"
  ],
  "PLZ": [
   "10824"
  ],
  "Wohnort": [
   "Erding"
  ],
  "Telefon": [
   "08598 22526"
  ]
 },
 {
  "Index": 82,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ralf"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hesse-Krein"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.01.1931"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Abdullah-Grein Groth-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "86"
  ],
  "PLZ": [
   "62409"
  ],
  "Wohnort": [
   "Norden"
  ],
  "Telefon": [
   "02683356796"
  ]
 },
 {
  "Index": 83,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Vincenzo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Otto-Hermighausen"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.11.1946"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Emanuel-Dietz-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "82385"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stollberg"
  ],
  "Telefon": [
   "09259 478689"
  ]
 },
 {
  "Index": 84,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ulf"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Jacob"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.11.1950"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eckard-S\u00f6lzer-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "13"
  ],
  "PLZ": [
   "68137"
  ],
  "Wohnort": [
   "Uelzen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1207 002544"
  ]
 },
 {
  "Index": 85,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Betti"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Jessel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.03.1968"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "K\u00fchnertstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "08"
  ],
  "PLZ": [
   "48710"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stollberg"
  ],
  "Telefon": [
   "08186 13217"
  ]
 },
 {
  "Index": 86,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Tanja"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ruppert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.02.1980"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "S\u00fckr\u00fc-Rosenow-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "65"
  ],
  "PLZ": [
   "18466"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wunsiedel"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 053179432"
  ]
 },
 {
  "Index": 87,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Harri"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Budig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.08.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Leander-Gertz-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "961"
  ],
  "PLZ": [
   "76618"
  ],
  "Wohnort": [
   "Zschopau"
  ],
  "Telefon": [
   "(04100) 237436"
  ]
 },
 {
  "Index": 88,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anneliese"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hofmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.06.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Yusuf-Ditschlerin-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "067"
  ],
  "PLZ": [
   "67275"
  ],
  "Wohnort": [
   "Osterburg"
  ],
  "Telefon": [
   "02467 57505"
  ]
 },
 {
  "Index": 89,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Diana"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Z\u00e4nker-Reichmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.06.1988"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Striebitzplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "99"
  ],
  "PLZ": [
   "58484"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schw\u00e4bisch Hall"
  ],
  "Telefon": [
   "00165 094418"
  ]
 },
 {
  "Index": 90,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marlene"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Baum"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.04.1943"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Dajana-Ladeck-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "95"
  ],
  "PLZ": [
   "60483"
  ],
  "Wohnort": [
   "Badibling"
  ],
  "Telefon": [
   "08274655304"
  ]
 },
 {
  "Index": 91,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Abraham"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Zimmer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.02.1926"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mikhail-M\u00fchle-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "93"
  ],
  "PLZ": [
   "82273"
  ],
  "Wohnort": [
   "Oranienburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0460071225"
  ]
 },
 {
  "Index": 92,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gunda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eimer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.01.1990"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Traude-Ullrich-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "47"
  ],
  "PLZ": [
   "59532"
  ],
  "Wohnort": [
   "Biedenkopf"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1704 12416"
  ]
 },
 {
  "Index": 93,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Grit"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Atzler"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.01.1994"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Petar-Pruschke-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "77702"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hagenow"
  ],
  "Telefon": [
   "(08876) 280005"
  ]
 },
 {
  "Index": 94,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Horst-G\u00fcnter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Geisel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.11.1945"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Christoph-Ritter-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "70"
  ],
  "PLZ": [
   "33795"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kelheim"
  ],
  "Telefon": [
   "(08899) 70109"
  ]
 },
 {
  "Index": 95,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Mirella"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rosemann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.12.1977"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mirjana-Nette-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "27488"
  ],
  "Wohnort": [
   "Steinfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "(08157) 41236"
  ]
 },
 {
  "Index": 96,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Elfie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmiedt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.12.1948"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Magrit-Henschel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "28"
  ],
  "PLZ": [
   "25521"
  ],
  "Wohnort": [
   "Quedlinburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2930 335658"
  ]
 },
 {
  "Index": 97,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Emilie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mitschke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.10.1967"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jos\u00e9-Gute-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "72"
  ],
  "PLZ": [
   "15737"
  ],
  "Wohnort": [
   "Borna"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 2049 410711"
  ]
 },
 {
  "Index": 98,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Friedrich-Karl"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6vel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.03.2007"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jockelplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "85"
  ],
  "PLZ": [
   "70205"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hechingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8755 882392"
  ]
 },
 {
  "Index": 99,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Arnold"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wohlgemut"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.08.1931"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ulla-Weihmann-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "03"
  ],
  "PLZ": [
   "51584"
  ],
  "Wohnort": [
   "Paderborn"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5614 233101"
  ]
 },
 {
  "Index": 100,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "\u00c4nne"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Tlustek"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.07.1951"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Greta-Lehmann-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "05"
  ],
  "PLZ": [
   "18369"
  ],
  "Wohnort": [
   "S\u00e4ckingen"
  ],
  "Telefon": [
   "04530080752"
  ]
 },
 {
  "Index": 101,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Valentina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Krebs"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.03.2008"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Walther-Mielcarek-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "179"
  ],
  "PLZ": [
   "54668"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ravensburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 602003562"
  ]
 },
 {
  "Index": 102,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Justus"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Jockel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.11.2008"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Nada-Kreusel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "70"
  ],
  "PLZ": [
   "96551"
  ],
  "Wohnort": [
   "G\u00f6rlitz"
  ],
  "Telefon": [
   "0722385595"
  ]
 },
 {
  "Index": 103,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Isabell"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "S\u00e4uberlich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.09.1942"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Dunja-Gunpf-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "850"
  ],
  "PLZ": [
   "28622"
  ],
  "Wohnort": [
   "Badibling"
  ],
  "Telefon": [
   "0652437617"
  ]
 },
 {
  "Index": 104,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lisa"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kreusel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.07.1981"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "K\u00e4thi-Heser-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "032"
  ],
  "PLZ": [
   "46541"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schm\u00f6lln"
  ],
  "Telefon": [
   "03777 560402"
  ]
 },
 {
  "Index": 105,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Roderich"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Zobel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.11.2007"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Niels-Kensy-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "64"
  ],
  "PLZ": [
   "90951"
  ],
  "Wohnort": [
   "D\u00f6beln"
  ],
  "Telefon": [
   "06947 46518"
  ]
 },
 {
  "Index": 106,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anja"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hentschel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.09.2010"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Florence-Zobel-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "519"
  ],
  "PLZ": [
   "10171"
  ],
  "Wohnort": [
   "Spremberg"
  ],
  "Telefon": [
   "04175 212454"
  ]
 },
 {
  "Index": 107,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Eileen"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Graf"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.05.2020"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Janina-Keudel-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "464"
  ],
  "PLZ": [
   "52619"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wolmirstedt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6691 811723"
  ]
 },
 {
  "Index": 108,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hedi"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gie\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.11.1957"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Andrew-Stiebitz-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "48"
  ],
  "PLZ": [
   "32632"
  ],
  "Wohnort": [
   "B\u00f6blingen"
  ],
  "Telefon": [
   "0228596516"
  ]
 },
 {
  "Index": 109,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Milka"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schleich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.05.1956"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Theodor-Bolnbach-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "89755"
  ],
  "Wohnort": [
   "Waldm\u00fcnchen"
  ],
  "Telefon": [
   "0665504202"
  ]
 },
 {
  "Index": 110,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Rosalie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Linke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.10.2001"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Francoise-Lindau-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "673"
  ],
  "PLZ": [
   "25356"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gerolzhofen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 985981691"
  ]
 },
 {
  "Index": 111,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Joerg"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "J\u00fcttner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.02.2015"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wilfried-Gute-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "08"
  ],
  "PLZ": [
   "85656"
  ],
  "Wohnort": [
   "Freital"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 2096 650777"
  ]
 },
 {
  "Index": 112,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Carina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Loos-Hecker"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.01.1968"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Katy-Karge-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "69185"
  ],
  "Wohnort": [
   "Badibling"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 265115300"
  ]
 },
 {
  "Index": 113,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Margaretha"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kallert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.11.1917"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Agnieszka-Jacobi J\u00e4ckel-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "03"
  ],
  "PLZ": [
   "57409"
  ],
  "Wohnort": [
   "Uelzen"
  ],
  "Telefon": [
   "05845 092997"
  ]
 },
 {
  "Index": 114,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Maxim"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rohleder"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.10.1945"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "L\u00f6fflerring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "150"
  ],
  "PLZ": [
   "52233"
  ],
  "Wohnort": [
   "Berchtesgaden"
  ],
  "Telefon": [
   "0165968343"
  ]
 },
 {
  "Index": 115,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Ole"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Linke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.05.2003"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Klappstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "89"
  ],
  "PLZ": [
   "13239"
  ],
  "Wohnort": [
   "Peine"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7712 661974"
  ]
 },
 {
  "Index": 116,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Carmine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Thies"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.09.1952"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rudolphplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "24297"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wolgast"
  ],
  "Telefon": [
   "0032444038"
  ]
 },
 {
  "Index": 117,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Dorothee"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bachmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.09.1952"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Goran-Berger-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "95000"
  ],
  "Wohnort": [
   "Osterode am Harz"
  ],
  "Telefon": [
   "(07926) 43389"
  ]
 },
 {
  "Index": 118,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Andy"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "W\u00e4hner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.12.1927"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Tomas-H\u00e4ring-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "020"
  ],
  "PLZ": [
   "78750"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcbeck"
  ],
  "Telefon": [
   "0235135220"
  ]
 },
 {
  "Index": 119,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marten"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "M\u00fcller"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.02.1992"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Drubinplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "30"
  ],
  "PLZ": [
   "47442"
  ],
  "Wohnort": [
   "Waren"
  ],
  "Telefon": [
   "09597139266"
  ]
 },
 {
  "Index": 120,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Achim"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Langern"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.10.1996"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Sabrina-H\u00e4nel-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "97"
  ],
  "PLZ": [
   "23996"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kemnath"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0529621641"
  ]
 },
 {
  "Index": 121,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "C\u00e4cilia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Matth\u00e4i"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.10.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Janine-Langern-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "2"
  ],
  "PLZ": [
   "38765"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schwerin"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3605 944622"
  ]
 },
 {
  "Index": 122,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Karl-Ernst"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bolander"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.12.1994"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heintzegasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "40"
  ],
  "PLZ": [
   "77103"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gotha"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 3760 311423"
  ]
 },
 {
  "Index": 123,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Stephan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Franke-Wei\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.03.1995"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Neureuthergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "32"
  ],
  "PLZ": [
   "20945"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wolgast"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 869271271"
  ]
 },
 {
  "Index": 124,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Ingeborg"
  ],
  "Zweitname": [
   "der"
  ],
  "Nachname": [
   "Dussen"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.05.1912"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Anatolij-Kroker-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "461"
  ],
  "PLZ": [
   "05498"
  ],
  "Wohnort": [
   "Euskirchen"
  ],
  "Telefon": [
   "0381256393"
  ]
 },
 {
  "Index": 125,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "J\u00f6rgen"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kitzmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.04.1989"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wilmsenring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "49"
  ],
  "PLZ": [
   "28350"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ingolstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "01018 148067"
  ]
 },
 {
  "Index": 126,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Bernard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6rle"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.09.2019"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Patricia-Stiebitz-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "61410"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eutin"
  ],
  "Telefon": [
   "(01215) 925671"
  ]
 },
 {
  "Index": 127,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Clemens"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wulff-Hartung"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.06.1925"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Meinrad-Dobes-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "530"
  ],
  "PLZ": [
   "74451"
  ],
  "Wohnort": [
   "Biedenkopf"
  ],
  "Telefon": [
   "(03692) 640334"
  ]
 },
 {
  "Index": 128,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Traute"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "L\u00f6chel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.10.1917"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Freudenbergerweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "00"
  ],
  "PLZ": [
   "46005"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wetzlar"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1280 28267"
  ]
 },
 {
  "Index": 129,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Adrian"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Klapp"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.12.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Austerm\u00fchleweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "99"
  ],
  "PLZ": [
   "50571"
  ],
  "Wohnort": [
   "Werdau"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 028302547"
  ]
 },
 {
  "Index": 130,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sarina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ernst"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.07.2019"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mona-Rosemann-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "55"
  ],
  "PLZ": [
   "67499"
  ],
  "Wohnort": [
   "Geldern"
  ],
  "Telefon": [
   "0879267573"
  ]
 },
 {
  "Index": 131,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Aldo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "J\u00e4hn"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.01.1938"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eimergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "79"
  ],
  "PLZ": [
   "30201"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mainburg"
  ],
  "Telefon": [
   "(00802) 007890"
  ]
 },
 {
  "Index": 132,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Justus"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schlosser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.10.2005"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wendeweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "53"
  ],
  "PLZ": [
   "82469"
  ],
  "Wohnort": [
   "Haldensleben"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1505 30557"
  ]
 },
 {
  "Index": 133,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Klaus-Peter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Vogt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.06.2006"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "H\u00f6velweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "22488"
  ],
  "Wohnort": [
   "Northeim"
  ],
  "Telefon": [
   "02152 822659"
  ]
 },
 {
  "Index": 134,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hermann-Josef"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Peukert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.03.1967"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eleni-Ebert-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "78"
  ],
  "PLZ": [
   "66864"
  ],
  "Wohnort": [
   "F\u00fcssen"
  ],
  "Telefon": [
   "05471 07377"
  ]
 },
 {
  "Index": 135,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Steve"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "van"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.04.1973"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kochstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "01"
  ],
  "PLZ": [
   "53418"
  ],
  "Wohnort": [
   "Merseburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 9297 695876"
  ]
 },
 {
  "Index": 136,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Viviane"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6rle"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.10.1979"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "R\u00e4delring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "25"
  ],
  "PLZ": [
   "31201"
  ],
  "Wohnort": [
   "Borken"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 2865 359194"
  ]
 },
 {
  "Index": 137,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Rolf-Peter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Junck"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.07.1947"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Krokerplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "61864"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mittweida"
  ],
  "Telefon": [
   "02244 72193"
  ]
 },
 {
  "Index": 138,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gunar"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Naser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.01.1920"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gerti-Bruder-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "1"
  ],
  "PLZ": [
   "08920"
  ],
  "Wohnort": [
   "B\u00fctzow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0650 069480"
  ]
 },
 {
  "Index": 139,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Milka"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bien"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.09.2001"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Pechelstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "35293"
  ],
  "Wohnort": [
   "Waren"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 1299 564637"
  ]
 },
 {
  "Index": 140,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Larissa"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kabus"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.03.1971"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "L\u00f6werstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "35"
  ],
  "PLZ": [
   "30960"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sternberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3335 18506"
  ]
 },
 {
  "Index": 141,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Malte"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Baum"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.05.1965"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Donald-M\u00fclichen-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "49"
  ],
  "PLZ": [
   "09159"
  ],
  "Wohnort": [
   "Aue"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9459 285016"
  ]
 },
 {
  "Index": 142,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Friederike"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Krebs"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.07.1947"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "S\u00fc\u00dfebiergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "31057"
  ],
  "Wohnort": [
   "Worbis"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 135961659"
  ]
 },
 {
  "Index": 143,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Rotraut"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "J\u00fcttner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.01.1977"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hans-Georg-D\u00f6ring-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "16645"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kronach"
  ],
  "Telefon": [
   "03785811731"
  ]
 },
 {
  "Index": 144,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Calogero"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Henschel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.03.1998"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gerolf-Schuster-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "28"
  ],
  "PLZ": [
   "62203"
  ],
  "Wohnort": [
   "Heiligenstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4597 638763"
  ]
 },
 {
  "Index": 145,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ulrike"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Girschner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.09.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Anatolij-Fr\u00f6hlich-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "667"
  ],
  "PLZ": [
   "62555"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eisenh\u00fcttenstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3761358196"
  ]
 },
 {
  "Index": 146,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Yvette"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Liebelt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.01.1983"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Drewesgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "82565"
  ],
  "Wohnort": [
   "Erding"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 352777867"
  ]
 },
 {
  "Index": 147,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Volkhard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Jungfer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "08.03.1986"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Harloffplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "41761"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bad Langensalza"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2768 718955"
  ]
 },
 {
  "Index": 148,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Henryk"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rose"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.08.2006"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "L\u00f6fflerweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "91"
  ],
  "PLZ": [
   "91780"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hoyerswerda"
  ],
  "Telefon": [
   "07088 88759"
  ]
 },
 {
  "Index": 149,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Timo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ditschlerin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.03.1952"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schuchhardtring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "732"
  ],
  "PLZ": [
   "38184"
  ],
  "Wohnort": [
   "Freising"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2793 669030"
  ]
 },
 {
  "Index": 150,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Stjepan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Seifert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.03.1909"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Liliane-Rudolph-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "772"
  ],
  "PLZ": [
   "83000"
  ],
  "Wohnort": [
   "Neunburg vorm Wald"
  ],
  "Telefon": [
   "(04250) 342653"
  ]
 },
 {
  "Index": 151,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Jelena"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Vollbrecht"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.09.1948"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Zorbachplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "249"
  ],
  "PLZ": [
   "89678"
  ],
  "Wohnort": [
   "Delitzsch"
  ],
  "Telefon": [
   "(07811) 606234"
  ]
 },
 {
  "Index": 152,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Peter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Tlustek"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.09.2007"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gnatzstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "51"
  ],
  "PLZ": [
   "46898"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bremerv\u00f6rde"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4232565699"
  ]
 },
 {
  "Index": 153,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Maike"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heintze-Hendriks"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.11.1916"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mendeplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "57"
  ],
  "PLZ": [
   "12456"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bamberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(00907) 906129"
  ]
 },
 {
  "Index": 154,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Alina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Tschentscher"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.05.1925"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Sybilla-K\u00f6ster-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "31"
  ],
  "PLZ": [
   "50503"
  ],
  "Wohnort": [
   "Dieburg"
  ],
  "Telefon": [
   "01791 40971"
  ]
 },
 {
  "Index": 155,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Theda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kabus"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.04.1977"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Nicolai-Junk-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "07"
  ],
  "PLZ": [
   "70079"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wetzlar"
  ],
  "Telefon": [
   "0527520904"
  ]
 },
 {
  "Index": 156,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Aloys"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Vogt-K\u00e4ster"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.12.2008"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bj\u00f6rn-auch Schlauchin-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "82"
  ],
  "PLZ": [
   "72792"
  ],
  "Wohnort": [
   "Altentreptow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0017991160"
  ]
 },
 {
  "Index": 157,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Klaus"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gorlitz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.07.1918"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Paffrathring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "217"
  ],
  "PLZ": [
   "75257"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wertingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9821 95407"
  ]
 },
 {
  "Index": 158,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "S\u00fckr\u00fc"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hermighausen"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.05.1934"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Strohstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "228"
  ],
  "PLZ": [
   "26979"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0442156704"
  ]
 },
 {
  "Index": 159,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Dino"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mohaupt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.07.1924"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Scheelgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "99"
  ],
  "PLZ": [
   "00129"
  ],
  "Wohnort": [
   "B\u00fctzow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2501768918"
  ]
 },
 {
  "Index": 160,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Raphael"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heuser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.05.1987"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Loretta-Lindau-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "155"
  ],
  "PLZ": [
   "44634"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ribnitz-Damgarten"
  ],
  "Telefon": [
   "05963 06912"
  ]
 },
 {
  "Index": 161,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Stefani"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Drubin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.06.1974"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Cl\u00e4re-Loos-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "06"
  ],
  "PLZ": [
   "35747"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schm\u00f6lln"
  ],
  "Telefon": [
   "(05432) 799132"
  ]
 },
 {
  "Index": 162,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Violetta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Dehmel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.10.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eimerstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "477"
  ],
  "PLZ": [
   "11123"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eisenach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4206967253"
  ]
 },
 {
  "Index": 163,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Magret"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Z\u00e4nker"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.03.1931"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eberhardtstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "71"
  ],
  "PLZ": [
   "61580"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gardelegen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7524 11603"
  ]
 },
 {
  "Index": 164,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Ian"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lindau"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.09.1932"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Haasering"
  ],
  "Hausnummer": [
   "67"
  ],
  "PLZ": [
   "18731"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ribnitz-Damgarten"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7173 433220"
  ]
 },
 {
  "Index": 165,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Kornelia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Holzapfel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.08.1955"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Claudius-Jockel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "29"
  ],
  "PLZ": [
   "06138"
  ],
  "Wohnort": [
   "Heinsberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 2512 932357"
  ]
 },
 {
  "Index": 166,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Senta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Stahr"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.03.2002"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "K\u00f6sterstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "70"
  ],
  "PLZ": [
   "15412"
  ],
  "Wohnort": [
   "Forst"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 792778785"
  ]
 },
 {
  "Index": 167,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hulda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wiek"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.11.1963"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Grafstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "36523"
  ],
  "Wohnort": [
   "Quedlinburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 596572574"
  ]
 },
 {
  "Index": 168,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Alexa"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kusch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.01.1976"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Netteallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "24"
  ],
  "PLZ": [
   "73960"
  ],
  "Wohnort": [
   "Donaueschingen"
  ],
  "Telefon": [
   "(01506) 718532"
  ]
 },
 {
  "Index": 169,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lange"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.02.1945"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Edward-Roskoth-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "14"
  ],
  "PLZ": [
   "28997"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eutin"
  ],
  "Telefon": [
   "04329 70554"
  ]
 },
 {
  "Index": 170,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Torsten"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Liebelt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.02.1926"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mijo-Wieloch-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "715"
  ],
  "PLZ": [
   "49531"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stadtroda"
  ],
  "Telefon": [
   "01740004604"
  ]
 },
 {
  "Index": 171,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Miroslav"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Steinberg"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.06.1984"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Tr\u00fcbplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "65"
  ],
  "PLZ": [
   "55852"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hamburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 9863 246765"
  ]
 },
 {
  "Index": 172,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hubertine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kade"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.06.1989"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wilfried-Mosemann-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "20"
  ],
  "PLZ": [
   "96603"
  ],
  "Wohnort": [
   "Suhl"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 5151 585569"
  ]
 },
 {
  "Index": 173,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Natali"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Roskoth"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.02.1931"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hella-Heser-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "958"
  ],
  "PLZ": [
   "73434"
  ],
  "Wohnort": [
   "D\u00fcren"
  ],
  "Telefon": [
   "(05480) 527516"
  ]
 },
 {
  "Index": 174,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Friedrich"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kusch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.06.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Anett-T\u00e4sche-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "93533"
  ],
  "Wohnort": [
   "B\u00fcsingen am Hochrhein"
  ],
  "Telefon": [
   "0748400743"
  ]
 },
 {
  "Index": 175,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Janine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6rle"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.01.1982"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hethurgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "979"
  ],
  "PLZ": [
   "48486"
  ],
  "Wohnort": [
   "Berlin"
  ],
  "Telefon": [
   "(05023) 814097"
  ]
 },
 {
  "Index": 176,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Jo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gerlach-Weihmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.05.1919"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Sch\u00fclerallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "37873"
  ],
  "Wohnort": [
   "Pritzwalk"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8396554068"
  ]
 },
 {
  "Index": 177,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Adelbert"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "D\u00f6rschner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.12.2022"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gerhart-Ehlert-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "81"
  ],
  "PLZ": [
   "64701"
  ],
  "Wohnort": [
   "Rudolstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "06013 30903"
  ]
 },
 {
  "Index": 178,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Tino"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Cichorius"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.06.1935"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schollgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "025"
  ],
  "PLZ": [
   "02338"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kassel"
  ],
  "Telefon": [
   "00795 59531"
  ]
 },
 {
  "Index": 179,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Ljiljana"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Prei\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.01.1985"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Steinbergplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "39"
  ],
  "PLZ": [
   "20426"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sonneberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 828410247"
  ]
 },
 {
  "Index": 180,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Magret"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heinz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.07.1914"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Miodrag-Mangold-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "580"
  ],
  "PLZ": [
   "37413"
  ],
  "Wohnort": [
   "Rockenhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7498 04349"
  ]
 },
 {
  "Index": 181,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Mirjam"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kusch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.02.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heidrichallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "44"
  ],
  "PLZ": [
   "70941"
  ],
  "Wohnort": [
   "Fl\u00f6ha"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 8693 848398"
  ]
 },
 {
  "Index": 182,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Edelbert"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mans"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.06.1946"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Scholzring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "349"
  ],
  "PLZ": [
   "12487"
  ],
  "Wohnort": [
   "Aachen"
  ],
  "Telefon": [
   "(03513) 22607"
  ]
 },
 {
  "Index": 183,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Doreen"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Fischer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.06.1972"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Barkholzgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "159"
  ],
  "PLZ": [
   "71215"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schweinfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "05209 539127"
  ]
 },
 {
  "Index": 184,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Leonore"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kallert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.10.2003"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Carsten-Schmidt-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "98"
  ],
  "PLZ": [
   "50905"
  ],
  "Wohnort": [
   "Dieburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7502 44638"
  ]
 },
 {
  "Index": 185,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Monica"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Franke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.09.1946"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gei\u00dflerring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "67079"
  ],
  "Wohnort": [
   "Altentreptow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6324 402305"
  ]
 },
 {
  "Index": 186,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Valeska"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "B\u00e4rer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.12.2009"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hertha-Mitschke-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "63"
  ],
  "PLZ": [
   "98800"
  ],
  "Wohnort": [
   "Rastatt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9079510485"
  ]
 },
 {
  "Index": 187,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Annelore"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gorlitz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.09.1912"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Frieder-Wende-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "54"
  ],
  "PLZ": [
   "55563"
  ],
  "Wohnort": [
   "D\u00fcren"
  ],
  "Telefon": [
   "03448361553"
  ]
 },
 {
  "Index": 188,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Nora"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Martin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.03.2005"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hedwig-Dobes-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "721"
  ],
  "PLZ": [
   "98155"
  ],
  "Wohnort": [
   "Altentreptow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0693788060"
  ]
 },
 {
  "Index": 189,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Liselotte"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hartmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.03.2012"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jobst-Wirth-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "45267"
  ],
  "Wohnort": [
   "Lobenstein"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6035 886374"
  ]
 },
 {
  "Index": 190,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anatolij"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eimer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.10.1920"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Volker-Stroh-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "35"
  ],
  "PLZ": [
   "78100"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kitzingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6571 833796"
  ]
 },
 {
  "Index": 191,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Margitta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Krein-Hartmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.12.1910"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Pechelgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "53"
  ],
  "PLZ": [
   "68743"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stuttgart"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 738874688"
  ]
 },
 {
  "Index": 192,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Emma"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00fcbel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.10.1962"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Reichmannstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "26696"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gerolzhofen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1018 268365"
  ]
 },
 {
  "Index": 193,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Birthe"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wende"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.09.1976"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Aleksander-Ditschlerin-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "55132"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mayen"
  ],
  "Telefon": [
   "00372 95518"
  ]
 },
 {
  "Index": 194,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Bernadette"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rose"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.03.1936"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eva-Maria-Naser-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "30"
  ],
  "PLZ": [
   "64967"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ebern"
  ],
  "Telefon": [
   "06097 60902"
  ]
 },
 {
  "Index": 195,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ellen"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Keudel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.07.1908"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gei\u00dflerweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "40514"
  ],
  "Wohnort": [
   "D\u00f6beln"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6570 649759"
  ]
 },
 {
  "Index": 196,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Imelda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "R\u00f6mer-Dobes"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.03.1908"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "K\u00fchnertgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "19"
  ],
  "PLZ": [
   "50929"
  ],
  "Wohnort": [
   "Neustadtner Waldnaab"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 8887 991853"
  ]
 },
 {
  "Index": 197,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Danuta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kohl"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.12.1926"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mendeallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "291"
  ],
  "PLZ": [
   "14055"
  ],
  "Wohnort": [
   "Merseburg"
  ],
  "Telefon": [
   "02624 683036"
  ]
 },
 {
  "Index": 198,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Britt"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Carsten"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.07.2022"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kay-Uwe-Drewes-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "149"
  ],
  "PLZ": [
   "40590"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kusel"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9875 966398"
  ]
 },
 {
  "Index": 199,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Michaele"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Klemt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.11.2011"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Filippo-Hahn-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "297"
  ],
  "PLZ": [
   "23899"
  ],
  "Wohnort": [
   "Erding"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 5058 854844"
  ]
 },
 {
  "Index": 200,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Maya"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Berger"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.07.1998"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Brigitta-Binner-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "36461"
  ],
  "Wohnort": [
   "Werdau"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 443856760"
  ]
 },
 {
  "Index": 201,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Branka"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gute"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "08.08.1947"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Monique-Stey-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "22"
  ],
  "PLZ": [
   "75435"
  ],
  "Wohnort": [
   "Berlin"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 346846797"
  ]
 },
 {
  "Index": 202,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Birgitta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "M\u00f6chlichen"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.12.1979"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Baumgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "547"
  ],
  "PLZ": [
   "00670"
  ],
  "Wohnort": [
   "Einbeck"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9853 66650"
  ]
 },
 {
  "Index": 203,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Ina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Walter"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.12.1985"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Lilian-Gunpf-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "61"
  ],
  "PLZ": [
   "97214"
  ],
  "Wohnort": [
   "Greiz"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2549694406"
  ]
 },
 {
  "Index": 204,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Maik"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Seifert-Hettner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.07.1978"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Klemmring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "90"
  ],
  "PLZ": [
   "12652"
  ],
  "Wohnort": [
   "Spremberg"
  ],
  "Telefon": [
   "00423 08250"
  ]
 },
 {
  "Index": 205,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Thies"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eigenwillig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.02.2022"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kochstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "933"
  ],
  "PLZ": [
   "65435"
  ],
  "Wohnort": [
   "Osterode am Harz"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4910445140"
  ]
 },
 {
  "Index": 206,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Adolf"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scheuermann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.08.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jasmina-Zahn-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "796"
  ],
  "PLZ": [
   "58303"
  ],
  "Wohnort": [
   "Marktheidenfeld"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 702605112"
  ]
 },
 {
  "Index": 207,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Danielle"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "R\u00f6hricht"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.12.1966"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Valeri-H\u00f6fig-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "28211"
  ],
  "Wohnort": [
   "Dinslaken"
  ],
  "Telefon": [
   "(08843) 493807"
  ]
 },
 {
  "Index": 208,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Otto"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Sager-Schleich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.06.1945"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wernerweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "95289"
  ],
  "Wohnort": [
   "Zeulenroda"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 090239639"
  ]
 },
 {
  "Index": 209,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Frieda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ernst"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.04.1946"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Klaus Dieter-Faust-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "85"
  ],
  "PLZ": [
   "96636"
  ],
  "Wohnort": [
   "Witzenhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2661108575"
  ]
 },
 {
  "Index": 210,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Jonas"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mentzel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.11.1948"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Julian-Herrmann-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "46470"
  ],
  "Wohnort": [
   "Viersen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 389392714"
  ]
 },
 {
  "Index": 211,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Swantje"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "J\u00e4kel-Naser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.11.1910"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Dowergstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "25"
  ],
  "PLZ": [
   "13869"
  ],
  "Wohnort": [
   "Brand"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 497863916"
  ]
 },
 {
  "Index": 212,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hiltraud"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hamann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.08.1960"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Benderstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "629"
  ],
  "PLZ": [
   "47929"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bad Kreuznach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3028 50779"
  ]
 },
 {
  "Index": 213,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Andrea"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ullrich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.08.1916"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Sepp-J\u00e4ntsch-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "27"
  ],
  "PLZ": [
   "52357"
  ],
  "Wohnort": [
   "Rothenburg ob der Tauber"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0477 548319"
  ]
 },
 {
  "Index": 214,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Freia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heintze"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.05.1938"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heidrichstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "68"
  ],
  "PLZ": [
   "56982"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schleiz"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 058966053"
  ]
 },
 {
  "Index": 215,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Dieter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wei\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.02.2002"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Marie-Theres-Adolph-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "850"
  ],
  "PLZ": [
   "56536"
  ],
  "Wohnort": [
   "Lippstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8325 074277"
  ]
 },
 {
  "Index": 216,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Janina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Stey"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.04.1955"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gumprichring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "83"
  ],
  "PLZ": [
   "22186"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gelnhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "06383158007"
  ]
 },
 {
  "Index": 217,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Raimund"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mentzel-Anders"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.07.1987"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Tlustekgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "54153"
  ],
  "Wohnort": [
   "Chemnitz"
  ],
  "Telefon": [
   "(07387) 917470"
  ]
 },
 {
  "Index": 218,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Brita"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6rle"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.12.1938"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gundolf-J\u00e4hn-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "33"
  ],
  "PLZ": [
   "09904"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mei\u00dfen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 103141133"
  ]
 },
 {
  "Index": 219,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marlene"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Trupp"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.09.2001"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Stahrplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "68"
  ],
  "PLZ": [
   "89430"
  ],
  "Wohnort": [
   "Apolda"
  ],
  "Telefon": [
   "(05824) 965630"
  ]
 },
 {
  "Index": 220,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kay-Uwe"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mitschke-Wagenknecht"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.07.1941"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schaafstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "918"
  ],
  "PLZ": [
   "39127"
  ],
  "Wohnort": [
   "Karlsruhe"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1207570023"
  ]
 },
 {
  "Index": 221,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Dusan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "B\u00e4hr"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.08.2010"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gutestr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "47"
  ],
  "PLZ": [
   "37086"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stade"
  ],
  "Telefon": [
   "01390220819"
  ]
 },
 {
  "Index": 222,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Agnes"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Davids"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.07.1994"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Steffi-Schmiedt-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "82"
  ],
  "PLZ": [
   "00868"
  ],
  "Wohnort": [
   "Lippstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 335095760"
  ]
 },
 {
  "Index": 223,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Magret"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gute-H\u00fcbel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.01.1927"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Nurten-Trubin-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "70"
  ],
  "PLZ": [
   "80840"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kleve"
  ],
  "Telefon": [
   "(04331) 10981"
  ]
 },
 {
  "Index": 224,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Abbas"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmiedt-Kramer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.05.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hillergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "83"
  ],
  "PLZ": [
   "76450"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wittenberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(07493) 33069"
  ]
 },
 {
  "Index": 225,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Miodrag"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rose"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.05.2016"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Traute-Klingelh\u00f6fer-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "425"
  ],
  "PLZ": [
   "05882"
  ],
  "Wohnort": [
   "Coburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 847648499"
  ]
 },
 {
  "Index": 226,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hansjoachim"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kohl-Schaaf"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.03.2020"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Recep-Salz-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "273"
  ],
  "PLZ": [
   "33256"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gadebusch"
  ],
  "Telefon": [
   "04631 46962"
  ]
 },
 {
  "Index": 227,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Flora"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Trupp"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.12.2009"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ottostra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "08"
  ],
  "PLZ": [
   "04476"
  ],
  "Wohnort": [
   "Pirmasens"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 120595790"
  ]
 },
 {
  "Index": 228,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lorenzo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Koch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.04.1982"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Herrmannstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "00"
  ],
  "PLZ": [
   "91397"
  ],
  "Wohnort": [
   "Luckenwalde"
  ],
  "Telefon": [
   "(03048) 80670"
  ]
 },
 {
  "Index": 229,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Erhardt"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rogner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.04.1932"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mansallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "90"
  ],
  "PLZ": [
   "99985"
  ],
  "Wohnort": [
   "S\u00e4ckingen"
  ],
  "Telefon": [
   "08924 131258"
  ]
 },
 {
  "Index": 230,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Mina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Drewes"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.04.2020"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Weihmannallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "589"
  ],
  "PLZ": [
   "30395"
  ],
  "Wohnort": [
   "Genthin"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 4415 699065"
  ]
 },
 {
  "Index": 231,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Hildegard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "F\u00f6rster"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.12.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "J\u00e4ntschplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "995"
  ],
  "PLZ": [
   "29005"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"
  ],
  "Telefon": [
   "03309 23211"
  ]
 },
 {
  "Index": 232,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Eva-Marie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Niemeier"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.10.1966"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kochstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "21"
  ],
  "PLZ": [
   "77695"
  ],
  "Wohnort": [
   "Heinsberg"
  ],
  "Telefon": [
   "01713563587"
  ]
 },
 {
  "Index": 233,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Chantal"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gehringer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.04.2020"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Saban-Kallert-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "11460"
  ],
  "Wohnort": [
   "Belzig"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 4798 686148"
  ]
 },
 {
  "Index": 234,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lars"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hoffmann-Stiffel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.04.2001"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Udo-P\u00e4rtzelt-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "33"
  ],
  "PLZ": [
   "62887"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mayen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 7097 049128"
  ]
 },
 {
  "Index": 235,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Theda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kaul"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.08.1950"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Zenon-Stolze-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "38"
  ],
  "PLZ": [
   "28153"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kronach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2080 127131"
  ]
 },
 {
  "Index": 236,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Walter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Sorgatz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.12.1951"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Erhard-Conradi-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "18187"
  ],
  "Wohnort": [
   "Weimar"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 386882573"
  ]
 },
 {
  "Index": 237,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Alexei"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kallert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.11.1980"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Langering"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "95072"
  ],
  "Wohnort": [
   "B\u00f6blingen"
  ],
  "Telefon": [
   "(09065) 248190"
  ]
 },
 {
  "Index": 238,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Irmela"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kobelt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.01.2022"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ackermannplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "84"
  ],
  "PLZ": [
   "19197"
  ],
  "Wohnort": [
   "B\u00f6blingen"
  ],
  "Telefon": [
   "07874 22346"
  ]
 },
 {
  "Index": 239,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Cosima"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rosemann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.10.1938"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kaspar-Steinberg-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "90"
  ],
  "PLZ": [
   "97841"
  ],
  "Wohnort": [
   "F\u00fcrstenwalde"
  ],
  "Telefon": [
   "01575420626"
  ]
 },
 {
  "Index": 240,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Leyla"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Faust"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.11.1915"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mirco-Kreusel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "568"
  ],
  "PLZ": [
   "51836"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bad Kissingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 6543 660310"
  ]
 },
 {
  "Index": 241,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "J\u00f6rg-Peter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Weitzel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.05.1965"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kabusstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "12"
  ],
  "PLZ": [
   "24474"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stendal"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2154 19959"
  ]
 },
 {
  "Index": 242,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anna"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.06.2019"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Alice-L\u00f6wer-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "12"
  ],
  "PLZ": [
   "65278"
  ],
  "Wohnort": [
   "Passau"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 0400 721576"
  ]
 },
 {
  "Index": 243,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marija"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Martin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.06.1944"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Marlen-Gute-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "43563"
  ],
  "Wohnort": [
   "Greifswald"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3877 831675"
  ]
 },
 {
  "Index": 244,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "\u00c4nne"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mentzel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.03.2015"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Vladimir-Werner-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "34"
  ],
  "PLZ": [
   "01658"
  ],
  "Wohnort": [
   "Siegen"
  ],
  "Telefon": [
   "03397627982"
  ]
 },
 {
  "Index": 245,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Pero"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "K\u00f6ster"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.12.2020"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schmidtplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "43"
  ],
  "PLZ": [
   "59469"
  ],
  "Wohnort": [
   "Neustadt am R\u00fcbenberge"
  ],
  "Telefon": [
   "05424 36372"
  ]
 },
 {
  "Index": 246,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Wanda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Girschner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.08.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hans Georg-Klapp-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "86"
  ],
  "PLZ": [
   "88163"
  ],
  "Wohnort": [
   "D\u00fcren"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 234777137"
  ]
 },
 {
  "Index": 247,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Agnieszka"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Drubin-Pechel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.06.1975"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hans-Herbert-Scholtz-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "89"
  ],
  "PLZ": [
   "39023"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hildburghausen"
  ],
  "Telefon": [
   "(08798) 66576"
  ]
 },
 {
  "Index": 248,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Antonie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scholz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.11.1963"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ludmila-Vollbrecht-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "30"
  ],
  "PLZ": [
   "24652"
  ],
  "Wohnort": [
   "Rockenhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "04648 775764"
  ]
 },
 {
  "Index": 249,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Werner"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Christoph"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.03.1990"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bettina-Pohl-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "99"
  ],
  "PLZ": [
   "55550"
  ],
  "Wohnort": [
   "Steinfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 253747464"
  ]
 },
 {
  "Index": 250,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Eugenie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heidrich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "08.02.1913"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ritterstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "80"
  ],
  "PLZ": [
   "43840"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hohenm\u00f6lsen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5187 625203"
  ]
 },
 {
  "Index": 251,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gerhild"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Nohlmans"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.09.1998"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gotthardstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "53"
  ],
  "PLZ": [
   "77896"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gera"
  ],
  "Telefon": [
   "(04437) 599022"
  ]
 },
 {
  "Index": 252,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Heinz-Otto"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Radisch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.07.2006"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "L\u00f6fflerplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "04"
  ],
  "PLZ": [
   "14648"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bremen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 9414 777006"
  ]
 },
 {
  "Index": 253,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Frieder"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "W\u00e4hner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.04.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Michaela-Trupp-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "61"
  ],
  "PLZ": [
   "76963"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kaiserslautern"
  ],
  "Telefon": [
   "0913926870"
  ]
 },
 {
  "Index": 254,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gisa"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Weitzel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.01.1948"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Caterina-Mielcarek-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "2"
  ],
  "PLZ": [
   "45926"
  ],
  "Wohnort": [
   "Roth"
  ],
  "Telefon": [
   "(04856) 734617"
  ]
 },
 {
  "Index": 255,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Paulo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "R\u00f6hricht"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.01.2014"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Waltergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "22"
  ],
  "PLZ": [
   "94946"
  ],
  "Wohnort": [
   "Plauen"
  ],
  "Telefon": [
   "(00359) 56593"
  ]
 },
 {
  "Index": 256,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Traudl"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Spie\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.02.1942"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ziegertgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "1"
  ],
  "PLZ": [
   "57207"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stuttgart"
  ],
  "Telefon": [
   "(05185) 697015"
  ]
 },
 {
  "Index": 257,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Christiane"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Barkholz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.05.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Siegrid-Heintze-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "97"
  ],
  "PLZ": [
   "92460"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ebersberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 108101046"
  ]
 },
 {
  "Index": 258,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Dittmar"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "D\u00f6rschner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.01.1952"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schleichweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "669"
  ],
  "PLZ": [
   "90705"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mallersdorf"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 1109 937788"
  ]
 },
 {
  "Index": 259,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Michael"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmidtke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.04.1993"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Horst-G\u00fcnter-Hiller-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "61506"
  ],
  "Wohnort": [
   "G\u00f6ppingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 901940242"
  ]
 },
 {
  "Index": 260,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Piotr"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lange"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.05.1993"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rolf-Peter-Lehmann-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "661"
  ],
  "PLZ": [
   "72407"
  ],
  "Wohnort": [
   "Strausberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(02129) 139484"
  ]
 },
 {
  "Index": 261,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Slobodan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Jacob"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.04.1939"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "F\u00f6rsterstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "25"
  ],
  "PLZ": [
   "60691"
  ],
  "Wohnort": [
   "Berchtesgaden"
  ],
  "Telefon": [
   "0967900521"
  ]
 },
 {
  "Index": 262,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Geza"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Baum-Martin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.03.1927"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wulffplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "384"
  ],
  "PLZ": [
   "63014"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kehl"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3414571469"
  ]
 },
 {
  "Index": 264,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Bianka"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scholtz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.05.1991"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Nico-Dietz-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "275"
  ],
  "PLZ": [
   "24971"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bautzen"
  ],
  "Telefon": [
   "00373 56753"
  ]
 },
 {
  "Index": 265,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Albrecht"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "J\u00e4ntsch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.02.1980"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Lachmannstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "0"
  ],
  "PLZ": [
   "94856"
  ],
  "Wohnort": [
   "Cuxhaven"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4798 442424"
  ]
 },
 {
  "Index": 266,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Cristina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Walter"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.03.1912"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "H\u00f6lzenbecherstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "41"
  ],
  "PLZ": [
   "36621"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bremen"
  ],
  "Telefon": [
   "00356 245317"
  ]
 },
 {
  "Index": 267,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "R\u00fcdiger"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmidtke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.01.2008"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Lidija-Schmiedt-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "62"
  ],
  "PLZ": [
   "58594"
  ],
  "Wohnort": [
   "Parsberg"
  ],
  "Telefon": [
   "06058 30042"
  ]
 },
 {
  "Index": 268,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kl\u00e4re"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ruppersberger"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.08.1929"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hermannweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "67"
  ],
  "PLZ": [
   "93458"
  ],
  "Wohnort": [
   "Illertissen"
  ],
  "Telefon": [
   "09760 521354"
  ]
 },
 {
  "Index": 269,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Georgine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heidrich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.07.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Friedrich-Klemt-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "73376"
  ],
  "Wohnort": [
   "Teterow"
  ],
  "Telefon": [
   "05953 74003"
  ]
 },
 {
  "Index": 270,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Luciano"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hertrampf"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.01.1968"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Handegasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "0"
  ],
  "PLZ": [
   "02918"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kamenz"
  ],
  "Telefon": [
   "(09313) 242614"
  ]
 },
 {
  "Index": 271,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Eckehard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Radisch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.12.1996"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jadwiga-Drub-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "306"
  ],
  "PLZ": [
   "61145"
  ],
  "Wohnort": [
   "Tuttlingen"
  ],
  "Telefon": [
   "(04519) 618110"
  ]
 },
 {
  "Index": 272,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Rene"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lindau"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.06.1910"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Henner-Vollbrecht-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "34270"
  ],
  "Wohnort": [
   "Merseburg"
  ],
  "Telefon": [
   "02277399859"
  ]
 },
 {
  "Index": 273,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Violetta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scholtz-D\u00f6rr"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.05.1991"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bertha-W\u00e4hner-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "42"
  ],
  "PLZ": [
   "47516"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wittstock"
  ],
  "Telefon": [
   "09202 146903"
  ]
 },
 {
  "Index": 274,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Guido"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Speer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.01.1974"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Beierring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "58"
  ],
  "PLZ": [
   "84048"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hohenstein-Ernstthal"
  ],
  "Telefon": [
   "0529076155"
  ]
 },
 {
  "Index": 275,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sofie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Stahr"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.07.2011"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Burkhard-H\u00e4nel-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "139"
  ],
  "PLZ": [
   "84426"
  ],
  "Wohnort": [
   "Querfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3559 510093"
  ]
 },
 {
  "Index": 276,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Detlef"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.11.1994"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Fredo-Briemer-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "17"
  ],
  "PLZ": [
   "09131"
  ],
  "Wohnort": [
   "Altentreptow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 941044576"
  ]
 },
 {
  "Index": 277,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Mirjana"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gute"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.08.1958"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bienplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "52799"
  ],
  "Wohnort": [
   "Crailsheim"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 481870102"
  ]
 },
 {
  "Index": 278,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sylke"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ebert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.10.1985"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bolzmannstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "40259"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mayen"
  ],
  "Telefon": [
   "(04117) 31883"
  ]
 },
 {
  "Index": 279,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Alexandre"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Sontag"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.03.2010"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Seipstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "43"
  ],
  "PLZ": [
   "38889"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hohenm\u00f6lsen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 587242423"
  ]
 },
 {
  "Index": 280,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Rose"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "S\u00f6ding"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.04.1959"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schomberstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "15"
  ],
  "PLZ": [
   "75623"
  ],
  "Wohnort": [
   "Euskirchen"
  ],
  "Telefon": [
   "08459 50876"
  ]
 },
 {
  "Index": 281,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kristina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bohnbach"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.03.2002"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Geert-Hendriks-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "88"
  ],
  "PLZ": [
   "83582"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ludwigslust"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 6712 235168"
  ]
 },
 {
  "Index": 282,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Linus"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Johann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.09.1990"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Carla-Becker-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "12627"
  ],
  "Wohnort": [
   "Magdeburg"
  ],
  "Telefon": [
   "08253 06993"
  ]
 },
 {
  "Index": 283,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Rotraut"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Langern"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.03.1925"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Martina-Wulff-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "55"
  ],
  "PLZ": [
   "92239"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wittstock"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1329 884814"
  ]
 },
 {
  "Index": 284,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Susann"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gierschner-Weihmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.01.2014"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Meta-van der Dussen-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "0"
  ],
  "PLZ": [
   "88737"
  ],
  "Wohnort": [
   "Plauen"
  ],
  "Telefon": [
   "(06930) 85100"
  ]
 },
 {
  "Index": 285,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Annette"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "K\u00e4ster-Gude"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.02.1978"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Renata-Losekann-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "19342"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sondershausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 286496563"
  ]
 },
 {
  "Index": 286,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Angela"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hettner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.04.1959"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Truppplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "86"
  ],
  "PLZ": [
   "28423"
  ],
  "Wohnort": [
   "Belzig"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 812886092"
  ]
 },
 {
  "Index": 287,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sarah"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Knappe"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.02.1948"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gutknechtweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "32"
  ],
  "PLZ": [
   "55183"
  ],
  "Wohnort": [
   "Soltau"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 8586 874528"
  ]
 },
 {
  "Index": 288,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ester"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Pohl"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.06.1987"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Silvio-Scholz-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "92"
  ],
  "PLZ": [
   "20163"
  ],
  "Wohnort": [
   "Oschatz"
  ],
  "Telefon": [
   "02196 70339"
  ]
 },
 {
  "Index": 289,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Klaus-D."
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Baum"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.10.1989"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Trubring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "25"
  ],
  "PLZ": [
   "54720"
  ],
  "Wohnort": [
   "Euskirchen"
  ],
  "Telefon": [
   "08495 882439"
  ]
 },
 {
  "Index": 290,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Cengiz"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Koch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.08.1988"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ernstring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "777"
  ],
  "PLZ": [
   "32690"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hannover"
  ],
  "Telefon": [
   "0666859481"
  ]
 },
 {
  "Index": 291,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Annegrete"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Roht"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.05.1907"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bohnbachweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "542"
  ],
  "PLZ": [
   "42030"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burglengenfeld"
  ],
  "Telefon": [
   "07402513826"
  ]
 },
 {
  "Index": 292,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Rosl"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Biggen"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.07.1949"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Radischring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "97"
  ],
  "PLZ": [
   "82719"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gunzenhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 248558924"
  ]
 },
 {
  "Index": 293,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kunigunde"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Trubin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.11.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Loni-Ehlert-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "41383"
  ],
  "Wohnort": [
   "Lemgo"
  ],
  "Telefon": [
   "(02955) 71631"
  ]
 },
 {
  "Index": 294,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Maik"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Zimmer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.06.1937"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ferdinand-He\u00df-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "528"
  ],
  "PLZ": [
   "13883"
  ],
  "Wohnort": [
   "Nordhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "(02877) 76165"
  ]
 },
 {
  "Index": 295,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Wencke"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wohlgemut-Mohaupt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.08.1928"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mosemannring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "2"
  ],
  "PLZ": [
   "69393"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stadtroda"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0167 52298"
  ]
 },
 {
  "Index": 296,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Maritta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hermann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.04.2017"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Tomasz-Reising-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "412"
  ],
  "PLZ": [
   "31986"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ravensburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0920 95565"
  ]
 },
 {
  "Index": 297,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Goran"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "M\u00e4lzer-Margraf"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.12.1995"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Etzlergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "894"
  ],
  "PLZ": [
   "69327"
  ],
  "Wohnort": [
   "Halberstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9017656681"
  ]
 },
 {
  "Index": 298,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Ulrich"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kranz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.07.2012"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ewald-Harloff-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "175"
  ],
  "PLZ": [
   "65160"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mettmann"
  ],
  "Telefon": [
   "0127460321"
  ]
 },
 {
  "Index": 299,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Therese"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Peukert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.05.1964"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jasmina-Stiebitz-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "89"
  ],
  "PLZ": [
   "75165"
  ],
  "Wohnort": [
   "Recklinghausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3390769696"
  ]
 },
 {
  "Index": 300,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Vincent"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Salz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.04.1965"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Reingard-Weihmann-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "88"
  ],
  "PLZ": [
   "47875"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bautzen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 870322839"
  ]
 },
 {
  "Index": 301,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Peter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Putz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.05.2005"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Holger-Eberth-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "36"
  ],
  "PLZ": [
   "44587"
  ],
  "Wohnort": [
   "Perleberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(02038) 781256"
  ]
 },
 {
  "Index": 302,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Zita"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "P\u00e4rtzelt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.10.1911"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Freudenbergerstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "97335"
  ],
  "Wohnort": [
   "Backnang"
  ],
  "Telefon": [
   "03737998341"
  ]
 },
 {
  "Index": 303,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Manuel"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Reichmann-Werner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.01.1914"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Karl-Friedrich-Johann-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "14"
  ],
  "PLZ": [
   "72045"
  ],
  "Wohnort": [
   "G\u00fcstrow"
  ],
  "Telefon": [
   "07102567969"
  ]
 },
 {
  "Index": 304,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Piotr"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scheel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.09.2018"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Briemerplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "15"
  ],
  "PLZ": [
   "15347"
  ],
  "Wohnort": [
   "Waldm\u00fcnchen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 5094 906809"
  ]
 },
 {
  "Index": 305,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Edeltraud"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Fr\u00f6hlich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.07.2014"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Nada-Ditschlerin-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "44522"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eilenburg"
  ],
  "Telefon": [
   "06799 081049"
  ]
 },
 {
  "Index": 306,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Harro"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wei\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.07.1948"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Henckring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "34"
  ],
  "PLZ": [
   "26179"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wesel"
  ],
  "Telefon": [
   "06237629130"
  ]
 },
 {
  "Index": 307,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gudula"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Noack"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.11.1910"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Biggenplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "04"
  ],
  "PLZ": [
   "86228"
  ],
  "Wohnort": [
   "Soltau"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7836 058657"
  ]
 },
 {
  "Index": 308,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lothar"
  ],
  "Zweitname": [
   "der"
  ],
  "Nachname": [
   "Dussen"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.03.1973"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Carstenring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "16"
  ],
  "PLZ": [
   "82923"
  ],
  "Wohnort": [
   "Guben"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5372498320"
  ]
 },
 {
  "Index": 309,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hermann"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Dowerg"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.01.1955"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gotthold-Ullmann-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "480"
  ],
  "PLZ": [
   "59930"
  ],
  "Wohnort": [
   "Aue"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4085 76613"
  ]
 },
 {
  "Index": 310,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ester"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Klingelh\u00f6fer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.03.1911"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Blochring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "23383"
  ],
  "Wohnort": [
   "Senftenberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 5049 738910"
  ]
 },
 {
  "Index": 311,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Rosi"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bohnbach-Oestrovsky"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.04.1963"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mendestra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "86"
  ],
  "PLZ": [
   "18475"
  ],
  "Wohnort": [
   "Genthin"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5177371963"
  ]
 },
 {
  "Index": 312,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Brit"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Weinhage"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.01.1951"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wally-Rose-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "78"
  ],
  "PLZ": [
   "91437"
  ],
  "Wohnort": [
   "Helmstedt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 660029028"
  ]
 },
 {
  "Index": 313,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "K\u00e4thi"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Pieper"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.09.2013"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Viola-H\u00f6lzenbecher-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "516"
  ],
  "PLZ": [
   "56158"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hagenow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 156735372"
  ]
 },
 {
  "Index": 314,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Christin"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scheuermann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.01.1984"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Anto-Flantz-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "533"
  ],
  "PLZ": [
   "75195"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sondershausen"
  ],
  "Telefon": [
   "(09684) 147745"
  ]
 },
 {
  "Index": 315,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Uschi"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scholl"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.07.1965"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rustring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "69071"
  ],
  "Wohnort": [
   "Halberstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "(02865) 36714"
  ]
 },
 {
  "Index": 316,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Eberhard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Vogt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.02.2002"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Helen-R\u00e4del-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "99"
  ],
  "PLZ": [
   "23189"
  ],
  "Wohnort": [
   "Vohenstrau\u00df"
  ],
  "Telefon": [
   "0066373634"
  ]
 },
 {
  "Index": 317,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gundel"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eigenwillig-Ullrich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.10.1991"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Trudel-Rosemann-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "50"
  ],
  "PLZ": [
   "46677"
  ],
  "Wohnort": [
   "G\u00f6ttingen"
  ],
  "Telefon": [
   "0525086887"
  ]
 },
 {
  "Index": 318,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Berthold"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hesse-Holt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.05.2009"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heinzstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "43673"
  ],
  "Wohnort": [
   "Monschau"
  ],
  "Telefon": [
   "00822 507456"
  ]
 },
 {
  "Index": 319,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kordula"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "B\u00f6rner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.11.1953"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gerald-Johann-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "861"
  ],
  "PLZ": [
   "36291"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stollberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(03692) 310983"
  ]
 },
 {
  "Index": 320,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Donata"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bonbach"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.08.1978"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ebertgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "71"
  ],
  "PLZ": [
   "71431"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schweinfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7929 043289"
  ]
 },
 {
  "Index": 321,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Tibor"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gehringer-Fischer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.09.1960"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "K\u00e4sterring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "878"
  ],
  "PLZ": [
   "91309"
  ],
  "Wohnort": [
   "Luckenwalde"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 2266 492751"
  ]
 },
 {
  "Index": 322,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Gabriela"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Zorbach"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "14.06.1968"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Magrit-Carsten-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "464"
  ],
  "PLZ": [
   "64179"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ebersberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(00490) 71754"
  ]
 },
 {
  "Index": 323,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Ralf-Dieter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ullrich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.05.1960"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jann-Rogner-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "70"
  ],
  "PLZ": [
   "65741"
  ],
  "Wohnort": [
   "Demmin"
  ],
  "Telefon": [
   "(06406) 988517"
  ]
 },
 {
  "Index": 324,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Margita"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Dobes"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.01.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Lilija-Thanel-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "72"
  ],
  "PLZ": [
   "72061"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ebersberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 0754 199450"
  ]
 },
 {
  "Index": 326,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kornelius"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Nohlmans"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.06.1997"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Friedericke-Hiller-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "86"
  ],
  "PLZ": [
   "38974"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sebnitz"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 4622 158353"
  ]
 },
 {
  "Index": 327,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Mina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bolnbach"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.09.1926"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Elzbieta-Trupp-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "76"
  ],
  "PLZ": [
   "10387"
  ],
  "Wohnort": [
   "Greifswald"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 3100 382206"
  ]
 },
 {
  "Index": 328,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Teresa"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Siering"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.04.1964"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Siegmar-Bl\u00fcmel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "408"
  ],
  "PLZ": [
   "24409"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bremerv\u00f6rde"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4586485185"
  ]
 },
 {
  "Index": 329,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anastasia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hermighausen"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.01.2011"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Pohlstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "48"
  ],
  "PLZ": [
   "21526"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kl\u00f6tze"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2611 164974"
  ]
 },
 {
  "Index": 330,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Nicolai"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmiedt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.07.1936"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Truppring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "484"
  ],
  "PLZ": [
   "10494"
  ],
  "Wohnort": [
   "Recklinghausen"
  ],
  "Telefon": [
   "(02668) 791382"
  ]
 },
 {
  "Index": 331,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Benita"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Tr\u00fcb"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.01.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Clara-Eigenwillig-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "58"
  ],
  "PLZ": [
   "18258"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stadtsteinach"
  ],
  "Telefon": [
   "06341 68733"
  ]
 },
 {
  "Index": 332,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "J\u00f6rgen"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Nette"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.04.1992"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Amalia-Drubin-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "96"
  ],
  "PLZ": [
   "26162"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wertingen"
  ],
  "Telefon": [
   "0775413932"
  ]
 },
 {
  "Index": 333,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Thorsten"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Plath"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.02.1927"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hans-Albert-D\u00f6hn-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "78"
  ],
  "PLZ": [
   "89218"
  ],
  "Wohnort": [
   "Deggendorf"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6338 840159"
  ]
 },
 {
  "Index": 334,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Stephanie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6vel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.02.1965"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Seidelgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "84"
  ],
  "PLZ": [
   "98399"
  ],
  "Wohnort": [
   "Seelow"
  ],
  "Telefon": [
   "07205 952034"
  ]
 },
 {
  "Index": 335,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Alberto"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Austerm\u00fchle"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.10.1961"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bendergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "28"
  ],
  "PLZ": [
   "03474"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcdenscheid"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0212293365"
  ]
 },
 {
  "Index": 336,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Rotraud"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ullmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.06.2017"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Corinna-Pechel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "25"
  ],
  "PLZ": [
   "93456"
  ],
  "Wohnort": [
   "Tecklenburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7668 546880"
  ]
 },
 {
  "Index": 337,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Bertold"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "D\u00f6ring"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.02.1964"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Darko-Rust-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "24662"
  ],
  "Wohnort": [
   "Querfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0924790671"
  ]
 },
 {
  "Index": 338,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Claus-Dieter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Tintzmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.09.1982"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Casparstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "24244"
  ],
  "Wohnort": [
   "Darmstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "0731000359"
  ]
 },
 {
  "Index": 339,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Elif"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6rle"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.03.1932"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Beckergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "21"
  ],
  "PLZ": [
   "26149"
  ],
  "Wohnort": [
   "Potsdam"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 1287 180920"
  ]
 },
 {
  "Index": 340,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schweitzer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.01.1942"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hellmuth-Fechner-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "83"
  ],
  "PLZ": [
   "22733"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hamburg"
  ],
  "Telefon": [
   "04140434353"
  ]
 },
 {
  "Index": 341,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Lena"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hellwig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.05.1999"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Walterstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "25"
  ],
  "PLZ": [
   "13619"
  ],
  "Wohnort": [
   "Plauen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4254613709"
  ]
 },
 {
  "Index": 342,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Theres"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heuser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.05.1936"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Trubgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "37042"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stadtroda"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0312 99762"
  ]
 },
 {
  "Index": 343,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Steven"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bolzmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.06.2019"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rosemanngasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "016"
  ],
  "PLZ": [
   "38837"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ansbach"
  ],
  "Telefon": [
   "05908 050683"
  ]
 },
 {
  "Index": 344,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anatolij"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Putz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.08.1931"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Cichoriusallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "32"
  ],
  "PLZ": [
   "80956"
  ],
  "Wohnort": [
   "Oberviechtach"
  ],
  "Telefon": [
   "0812831627"
  ]
 },
 {
  "Index": 345,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sandra"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Barkholz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.11.1970"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Adelinde-Heidrich-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "37454"
  ],
  "Wohnort": [
   "Aurich"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 823483356"
  ]
 },
 {
  "Index": 346,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Florence"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Martin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.01.1977"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Dobesstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "12646"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bad Kreuznach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)7521 126492"
  ]
 },
 {
  "Index": 347,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Laurenz"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kranz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.04.1990"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Beata-Sch\u00f6nland-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "18575"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stade"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 9236 070123"
  ]
 },
 {
  "Index": 348,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Asta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Sch\u00fcler"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.08.1924"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ackermannstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "00"
  ],
  "PLZ": [
   "99559"
  ],
  "Wohnort": [
   "Greifswald"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3655 906248"
  ]
 },
 {
  "Index": 349,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Jessica"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "B\u00e4hr"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.06.1920"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Albrecht-Fiebig-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "61"
  ],
  "PLZ": [
   "64549"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bad Kissingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6640981359"
  ]
 },
 {
  "Index": 350,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Aziz"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Trapp-Z\u00e4nker"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.03.2016"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ferenc-Baum-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "63"
  ],
  "PLZ": [
   "18928"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gransee"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1039 46673"
  ]
 },
 {
  "Index": 351,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Felix"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Reising"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.10.1937"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heide-Marie-auch Schlauchin-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "74587"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00f6rrach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9898 313515"
  ]
 },
 {
  "Index": 352,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Leonid"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kusch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.02.2022"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hansj\u00f6rg-Geisel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "60"
  ],
  "PLZ": [
   "10691"
  ],
  "Wohnort": [
   "T\u00fcbingen"
  ],
  "Telefon": [
   "0967149907"
  ]
 },
 {
  "Index": 353,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Renate"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Zobel-Budig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.06.2017"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bettina-Gumprich-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "877"
  ],
  "PLZ": [
   "77042"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gro\u00dfenhain"
  ],
  "Telefon": [
   "(00702) 419207"
  ]
 },
 {
  "Index": 354,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Theresia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Birnbaum-Drewes"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.12.2017"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kensyplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "38100"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schweinfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "02211 75351"
  ]
 },
 {
  "Index": 355,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Walther"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Oestrovsky"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.05.1992"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Stiebitzallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "70"
  ],
  "PLZ": [
   "43130"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wetzlar"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 1708 455391"
  ]
 },
 {
  "Index": 356,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Bert"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Geisel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.12.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Marie-Theres-Steinberg-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "984"
  ],
  "PLZ": [
   "93723"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hannover"
  ],
  "Telefon": [
   "0454542327"
  ]
 },
 {
  "Index": 357,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Trudi"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mitschke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.10.2016"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "B\u00f6rnerring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "1"
  ],
  "PLZ": [
   "50559"
  ],
  "Wohnort": [
   "Neuss"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2330 281506"
  ]
 },
 {
  "Index": 358,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Karl-Josef"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Peukert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.01.1966"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gei\u00dflerstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "37459"
  ],
  "Wohnort": [
   "Griesbach Rottal"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1562 27570"
  ]
 },
 {
  "Index": 359,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Vassilios"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Benthin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.03.1975"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wilmsenplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "64279"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd"
  ],
  "Telefon": [
   "04070 093181"
  ]
 },
 {
  "Index": 360,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Carmine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schlauchin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.10.1981"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Pohlring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "928"
  ],
  "PLZ": [
   "76843"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wetzlar"
  ],
  "Telefon": [
   "(07711) 05384"
  ]
 },
 {
  "Index": 361,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Piotr"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gorlitz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.11.1930"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Walterstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "85049"
  ],
  "Wohnort": [
   "Viersen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 6729 203755"
  ]
 },
 {
  "Index": 362,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Denise"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schottin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.04.1985"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Muzaffer-Jacobi J\u00e4ckel-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "1"
  ],
  "PLZ": [
   "41884"
  ],
  "Wohnort": [
   "Suhl"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 1919 551603"
  ]
 },
 {
  "Index": 363,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Siegmar"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Sorgatz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.03.1919"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Junckplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "48678"
  ],
  "Wohnort": [
   "Uffenheim"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 3981 543312"
  ]
 },
 {
  "Index": 364,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Imke"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Henck"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.09.1934"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gudestra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "81662"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hettstedt"
  ],
  "Telefon": [
   "(06022) 772716"
  ]
 },
 {
  "Index": 365,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Monica"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Weihmann-Hecker"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.05.1985"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schweitzerallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "365"
  ],
  "PLZ": [
   "83924"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00f6rrach"
  ],
  "Telefon": [
   "00107 60039"
  ]
 },
 {
  "Index": 366,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Mesut"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "S\u00fc\u00dfebier"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.12.1989"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Frieda-Trubin-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "0"
  ],
  "PLZ": [
   "11306"
  ],
  "Wohnort": [
   "Auerbach"
  ],
  "Telefon": [
   "0402509887"
  ]
 },
 {
  "Index": 367,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Aleksej"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wirth"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.09.1956"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Vollbrechtstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "0"
  ],
  "PLZ": [
   "72529"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burgdorf"
  ],
  "Telefon": [
   "06727 12198"
  ]
 },
 {
  "Index": 368,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ibrahim"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Reinhardt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.10.1968"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Claudius-M\u00fcller-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "21"
  ],
  "PLZ": [
   "14194"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wei\u00dfwasser"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4264 08489"
  ]
 },
 {
  "Index": 369,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Pietro"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hein-Meyer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.02.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Friedemann-Noack-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "63309"
  ],
  "Wohnort": [
   "G\u00fcstrow"
  ],
  "Telefon": [
   "07301978044"
  ]
 },
 {
  "Index": 370,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ute"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Putz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.05.2020"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kunigunda-Stiebitz-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "39"
  ],
  "PLZ": [
   "83938"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sankt Goar"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6081673325"
  ]
 },
 {
  "Index": 371,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Nuray"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Karge"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.01.1950"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hanny-Anders-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "33"
  ],
  "PLZ": [
   "62399"
  ],
  "Wohnort": [
   "Greiz"
  ],
  "Telefon": [
   "01648 683047"
  ]
 },
 {
  "Index": 372,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Aleksandra"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hornig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.06.1937"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Selim-Schottin-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "630"
  ],
  "PLZ": [
   "81725"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kassel"
  ],
  "Telefon": [
   "0372662645"
  ]
 },
 {
  "Index": 373,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Abbas"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hesse"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.09.2018"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ziegertstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "05"
  ],
  "PLZ": [
   "16001"
  ],
  "Wohnort": [
   "Greifswald"
  ],
  "Telefon": [
   "0001369324"
  ]
 },
 {
  "Index": 374,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Diether"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Freudenberger"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.11.1954"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ernstgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "367"
  ],
  "PLZ": [
   "36936"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schwerin"
  ],
  "Telefon": [
   "02636265201"
  ]
 },
 {
  "Index": 375,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Meta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "J\u00e4ntsch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.07.1974"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "B\u00e4rerallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "80079"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schw\u00e4bisch Hall"
  ],
  "Telefon": [
   "06724465973"
  ]
 },
 {
  "Index": 376,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Josip"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rogge"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.02.1936"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Malgorzata-Wilms-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "676"
  ],
  "PLZ": [
   "32064"
  ],
  "Wohnort": [
   "Staffelstein"
  ],
  "Telefon": [
   "05117185691"
  ]
 },
 {
  "Index": 377,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Helmar"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gehringer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "08.10.1931"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Elke-Wagenknecht-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "46"
  ],
  "PLZ": [
   "79295"
  ],
  "Wohnort": [
   "Soest"
  ],
  "Telefon": [
   "(09697) 11393"
  ]
 },
 {
  "Index": 378,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Franca"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Davids"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.11.1944"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Luka-Schulz-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "22982"
  ],
  "Wohnort": [
   "Monschau"
  ],
  "Telefon": [
   "0098522382"
  ]
 },
 {
  "Index": 379,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Dragan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Renner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.09.1942"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "L\u00f6fflerallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "34"
  ],
  "PLZ": [
   "79086"
  ],
  "Wohnort": [
   "Teterow"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2722 516298"
  ]
 },
 {
  "Index": 380,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Leonid"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Tr\u00f6st"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.02.2008"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gerlachstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "1"
  ],
  "PLZ": [
   "70689"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hettstedt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6107282240"
  ]
 },
 {
  "Index": 381,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Friedemann"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Vogt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.09.2001"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schmiedeckeallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "72"
  ],
  "PLZ": [
   "18691"
  ],
  "Wohnort": [
   "Feuchtwangen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6548 737727"
  ]
 },
 {
  "Index": 382,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Chantal"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schlauchin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.12.1995"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ringallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "46"
  ],
  "PLZ": [
   "18700"
  ],
  "Wohnort": [
   "Main-H\u00f6chst"
  ],
  "Telefon": [
   "05940 552537"
  ]
 },
 {
  "Index": 383,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Peer"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00f6rle"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.07.2009"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Danuta-M\u00e4lzer-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "91870"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ingolstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "06953 143340"
  ]
 },
 {
  "Index": 384,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Kirsten"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rohleder"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.03.1973"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "J\u00e4ntschring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "21033"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ebermannstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9603 31625"
  ]
 },
 {
  "Index": 385,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Bernd"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Winkler"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.06.1968"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Christina-Schottin-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "04"
  ],
  "PLZ": [
   "29099"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ravensburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8083409696"
  ]
 },
 {
  "Index": 386,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Klaus-G\u00fcnter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Junck"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.08.2014"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Willi-Kruschwitz-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "2"
  ],
  "PLZ": [
   "50344"
  ],
  "Wohnort": [
   "Werdau"
  ],
  "Telefon": [
   "(04407) 724268"
  ]
 },
 {
  "Index": 387,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Nancy"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kuhl-Holt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.11.1930"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Cord-Junken-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "35"
  ],
  "PLZ": [
   "19441"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hofgeismar"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5392713892"
  ]
 },
 {
  "Index": 388,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Magnus"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "K\u00fchnert"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "08.03.1912"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Klappweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "05410"
  ],
  "Wohnort": [
   "Genthin"
  ],
  "Telefon": [
   "03962 659468"
  ]
 },
 {
  "Index": 389,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Harm"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wiek-Textor"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.09.1951"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hertrampfring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "913"
  ],
  "PLZ": [
   "12004"
  ],
  "Wohnort": [
   "Vohenstrau\u00df"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 303687694"
  ]
 },
 {
  "Index": 390,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "J\u00fcrgen"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bohnbach"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.02.1928"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kirstin-Baum-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "19581"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcdenscheid"
  ],
  "Telefon": [
   "0018485228"
  ]
 },
 {
  "Index": 391,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Roberto"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Fritsch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.08.1943"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hethurplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "73786"
  ],
  "Wohnort": [
   "Neustadtner Waldnaab"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 9460 201948"
  ]
 },
 {
  "Index": 392,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Arif"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Birnbaum"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.02.1937"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ullmannallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "96"
  ],
  "PLZ": [
   "65922"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wolfratshausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6445 852100"
  ]
 },
 {
  "Index": 393,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Bernhard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kusch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.06.1989"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ronny-Beier-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "46582"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hagenow"
  ],
  "Telefon": [
   "01101 984420"
  ]
 },
 {
  "Index": 394,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Cindy"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Weller"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.08.1994"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Nuray-Schenk-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "313"
  ],
  "PLZ": [
   "85633"
  ],
  "Wohnort": [
   "Berchtesgaden"
  ],
  "Telefon": [
   "(09397) 39735"
  ]
 },
 {
  "Index": 395,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Pedro"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kranz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.08.1949"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Biggenallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "07"
  ],
  "PLZ": [
   "18635"
  ],
  "Wohnort": [
   "Euskirchen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 3842 151768"
  ]
 },
 {
  "Index": 396,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Janna"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hettner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "13.10.1926"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Dimitrios-Trommler-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "71"
  ],
  "PLZ": [
   "78506"
  ],
  "Wohnort": [
   "Anklam"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 287313733"
  ]
 },
 {
  "Index": 397,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Roswitha"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Rust"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.04.1998"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hethurplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "07915"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burg"
  ],
  "Telefon": [
   "0121686474"
  ]
 },
 {
  "Index": 398,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Anna-Marie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "L\u00f6wer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.01.1996"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Oderwaldallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "48608"
  ],
  "Wohnort": [
   "Quedlinburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 845723796"
  ]
 },
 {
  "Index": 399,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Herlinde"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "W\u00e4hner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.01.1907"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "F\u00f6rsterstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "76976"
  ],
  "Wohnort": [
   "Finsterwalde"
  ],
  "Telefon": [
   "(08940) 300110"
  ]
 },
 {
  "Index": 400,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hubertine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lange"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.06.1933"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hartmannring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "667"
  ],
  "PLZ": [
   "13529"
  ],
  "Wohnort": [
   "Stollberg"
  ],
  "Telefon": [
   "(03939) 62585"
  ]
 },
 {
  "Index": 401,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Catharina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gotthard"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.09.2006"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Cemal-Eberth-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "85"
  ],
  "PLZ": [
   "66088"
  ],
  "Wohnort": [
   "Saulgau"
  ],
  "Telefon": [
   "05536621207"
  ]
 },
 {
  "Index": 402,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Gretchen"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mangold"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.04.1952"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Krokergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "1"
  ],
  "PLZ": [
   "51405"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eilenburg"
  ],
  "Telefon": [
   "06884 39124"
  ]
 },
 {
  "Index": 403,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Vitus"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Carsten"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.06.1949"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kaulplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "65"
  ],
  "PLZ": [
   "36141"
  ],
  "Wohnort": [
   "Anklam"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 465167789"
  ]
 },
 {
  "Index": 404,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Willy"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Pergande"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.01.1935"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Marko-Wei\u00df-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "2"
  ],
  "PLZ": [
   "30306"
  ],
  "Wohnort": [
   "Quedlinburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8222 39588"
  ]
 },
 {
  "Index": 405,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Fatih"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Klemt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.12.1974"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wesackplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "02"
  ],
  "PLZ": [
   "41525"
  ],
  "Wohnort": [
   "Miesbach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 3972 124252"
  ]
 },
 {
  "Index": 406,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Christine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Putz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.04.1929"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Weihmanngasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "71"
  ],
  "PLZ": [
   "53795"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcneburg"
  ],
  "Telefon": [
   "09079 880573"
  ]
 },
 {
  "Index": 407,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Sylke"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Zobel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.02.1921"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Anatolij-F\u00f6rster-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "85"
  ],
  "PLZ": [
   "02934"
  ],
  "Wohnort": [
   "Northeim"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 7409 075542"
  ]
 },
 {
  "Index": 408,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Margitta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bolander"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.08.2005"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Staudeplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "817"
  ],
  "PLZ": [
   "82463"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bad Langensalza"
  ],
  "Telefon": [
   "03267 47690"
  ]
 },
 {
  "Index": 409,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Brunhild"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "P\u00f6litz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.08.1956"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hornichweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "50"
  ],
  "PLZ": [
   "77879"
  ],
  "Wohnort": [
   "Husum"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3435989880"
  ]
 },
 {
  "Index": 410,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Karl-Dieter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Tschentscher"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.06.1946"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kornelia-Buchholz-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "59"
  ],
  "PLZ": [
   "28728"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gie\u00dfen"
  ],
  "Telefon": [
   "08955 15189"
  ]
 },
 {
  "Index": 411,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Antoinette"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hertrampf"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.02.1944"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Zahnstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "067"
  ],
  "PLZ": [
   "88066"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hansestadttralsund"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9688175797"
  ]
 },
 {
  "Index": 412,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Gundula"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kensy"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.09.1927"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bienstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "45781"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sebnitz"
  ],
  "Telefon": [
   "0202767875"
  ]
 },
 {
  "Index": 413,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kristine"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mitschke-Dowerg"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.04.1942"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Trubinring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "25"
  ],
  "PLZ": [
   "93276"
  ],
  "Wohnort": [
   "Chemnitz"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 1783 701803"
  ]
 },
 {
  "Index": 414,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Valerie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Trubin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.01.1963"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Zimmerring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "888"
  ],
  "PLZ": [
   "27915"
  ],
  "Wohnort": [
   "Tuttlingen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 346699406"
  ]
 },
 {
  "Index": 415,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Klaus"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wei\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.02.1938"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Brigitta-R\u00f6rricht-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "881"
  ],
  "PLZ": [
   "31561"
  ],
  "Wohnort": [
   "Uelzen"
  ],
  "Telefon": [
   "02722 071605"
  ]
 },
 {
  "Index": 416,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Carlo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lorch-Austerm\u00fchle"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.05.1935"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Margitta-Scheibe-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "32"
  ],
  "PLZ": [
   "00083"
  ],
  "Wohnort": [
   "Erbisdorf"
  ],
  "Telefon": [
   "04717482262"
  ]
 },
 {
  "Index": 417,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ilja"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bolander"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.07.1976"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kristiane-Gehringer-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "903"
  ],
  "PLZ": [
   "05968"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gifhorn"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)3089989459"
  ]
 },
 {
  "Index": 418,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Monica"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scheibe"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.05.2022"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Klaus-G\u00fcnter-Jopich-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "717"
  ],
  "PLZ": [
   "40796"
  ],
  "Wohnort": [
   "Parchim"
  ],
  "Telefon": [
   "04385 65289"
  ]
 },
 {
  "Index": 419,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Igor"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Christoph"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.03.1995"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wiekstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "560"
  ],
  "PLZ": [
   "55184"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bischofswerda"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1537 57364"
  ]
 },
 {
  "Index": 420,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Giovanna"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wieloch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.03.1923"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Frank-Peter-Bien-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "09528"
  ],
  "Wohnort": [
   "Donaueschingen"
  ],
  "Telefon": [
   "0331293681"
  ]
 },
 {
  "Index": 421,
  "Titel": [
   "Univ.Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Cilly"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Fischer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.12.1989"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ullrichallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "907"
  ],
  "PLZ": [
   "46567"
  ],
  "Wohnort": [
   "Augsburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4096 116201"
  ]
 },
 {
  "Index": 422,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Silva"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ullrich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.12.1984"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Sandra-Aumann-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "57"
  ],
  "PLZ": [
   "43418"
  ],
  "Wohnort": [
   "Zerbst"
  ],
  "Telefon": [
   "00836249516"
  ]
 },
 {
  "Index": 423,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Alfonso"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hamann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.06.1989"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "R\u00f6hrichtgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "33068"
  ],
  "Wohnort": [
   "Altentreptow"
  ],
  "Telefon": [
   "0249098962"
  ]
 },
 {
  "Index": 424,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hertha"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hornig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.11.2019"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Drubinstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "95"
  ],
  "PLZ": [
   "19498"
  ],
  "Wohnort": [
   "Halberstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "00312 96340"
  ]
 },
 {
  "Index": 425,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Trude"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bloch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.08.1924"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schweitzerweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "01"
  ],
  "PLZ": [
   "57244"
  ],
  "Wohnort": [
   "G\u00fcstrow"
  ],
  "Telefon": [
   "01189 84525"
  ]
 },
 {
  "Index": 426,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lutz"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schweitzer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.08.1931"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Seipring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "65"
  ],
  "PLZ": [
   "15379"
  ],
  "Wohnort": [
   "S\u00f6mmerda"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6366573953"
  ]
 },
 {
  "Index": 427,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Roderich"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Henck"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.03.1971"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jobst-Hethur-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "25"
  ],
  "PLZ": [
   "87221"
  ],
  "Wohnort": [
   "D\u00f6beln"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2503 923500"
  ]
 },
 {
  "Index": 428,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Pasquale"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Franke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.02.1977"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ackermannring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "47"
  ],
  "PLZ": [
   "22321"
  ],
  "Wohnort": [
   "Holzminden"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9157 60299"
  ]
 },
 {
  "Index": 429,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Eva-Marie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Beer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.05.1942"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mangoldgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "806"
  ],
  "PLZ": [
   "30073"
  ],
  "Wohnort": [
   "Luckenwalde"
  ],
  "Telefon": [
   "(05561) 57100"
  ]
 },
 {
  "Index": 430,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Patricia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Haering"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.06.1986"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Neusch\u00e4ferweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "63459"
  ],
  "Wohnort": [
   "Haldensleben"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9911249981"
  ]
 },
 {
  "Index": 431,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hanns"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hein"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.07.1931"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "David-Hesse-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "875"
  ],
  "PLZ": [
   "43168"
  ],
  "Wohnort": [
   "Dinslaken"
  ],
  "Telefon": [
   "01155 336355"
  ]
 },
 {
  "Index": 432,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kristin"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kruschwitz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.04.1944"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Dan-Schmidt-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "54"
  ],
  "PLZ": [
   "46733"
  ],
  "Wohnort": [
   "Torgau"
  ],
  "Telefon": [
   "(04049) 96817"
  ]
 },
 {
  "Index": 433,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Norma"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Siering-Jopich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "09.12.2019"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Harriet-Prei\u00df-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "291"
  ],
  "PLZ": [
   "20533"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gro\u00dfenhain"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9268 91943"
  ]
 },
 {
  "Index": 434,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Karl"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hentschel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.06.1957"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Annita-Anders-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "61"
  ],
  "PLZ": [
   "55358"
  ],
  "Wohnort": [
   "Witzenhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "09227 392672"
  ]
 },
 {
  "Index": 435,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Tatjana"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schulz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.03.2019"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Marieluise-Scholz-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "47739"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eutin"
  ],
  "Telefon": [
   "07190 72700"
  ]
 },
 {
  "Index": 436,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Danuta"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Adolph"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.02.1942"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Vitali-Fliegner-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "02"
  ],
  "PLZ": [
   "41863"
  ],
  "Wohnort": [
   "Lobenstein"
  ],
  "Telefon": [
   "01204 941908"
  ]
 },
 {
  "Index": 437,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Artur"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schlauchin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.10.1927"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gertraude-Juncken-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "27"
  ],
  "PLZ": [
   "00463"
  ],
  "Wohnort": [
   "D\u00f6beln"
  ],
  "Telefon": [
   "04513378832"
  ]
 },
 {
  "Index": 438,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Krzysztof"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scheibe-Girschner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.02.1993"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "R\u00f6hrichtweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "90"
  ],
  "PLZ": [
   "93694"
  ],
  "Wohnort": [
   "Aschaffenburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)2108 53074"
  ]
 },
 {
  "Index": 439,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ernst-Dieter"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ullmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.02.1949"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Hans-Werner-Kruschwitz-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "410"
  ],
  "PLZ": [
   "36887"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bad Mergentheim"
  ],
  "Telefon": [
   "06927 837512"
  ]
 },
 {
  "Index": 440,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Vadim"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Oestrovsky-Wagenknecht"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "12.08.1927"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Patbergallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "03"
  ],
  "PLZ": [
   "01260"
  ],
  "Wohnort": [
   "Herzberg"
  ],
  "Telefon": [
   "09142 02150"
  ]
 },
 {
  "Index": 441,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Helmut"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ullrich"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.12.1943"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ottoring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "162"
  ],
  "PLZ": [
   "34123"
  ],
  "Wohnort": [
   "Erfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "(01020) 68825"
  ]
 },
 {
  "Index": 442,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Franka"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scheuermann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.03.1992"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schaafring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "48"
  ],
  "PLZ": [
   "51644"
  ],
  "Wohnort": [
   "Merseburg"
  ],
  "Telefon": [
   "(09604) 47933"
  ]
 },
 {
  "Index": 443,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sebastiano"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Naser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.01.1911"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rotraud-Pechel-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "3"
  ],
  "PLZ": [
   "21230"
  ],
  "Wohnort": [
   "Brand"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 860101685"
  ]
 },
 {
  "Index": 444,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Iris"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heinz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "17.12.1915"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Janos-Henk-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "00"
  ],
  "PLZ": [
   "23496"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schongau"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9580 781028"
  ]
 },
 {
  "Index": 445,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Oxana"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lehmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.01.1935"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Joseph-Trapp-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "53267"
  ],
  "Wohnort": [
   "Saarlouis"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 3294 972284"
  ]
 },
 {
  "Index": 446,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Osman"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schweitzer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "02.03.1966"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Putzstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "33"
  ],
  "PLZ": [
   "74609"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcdinghausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8684531717"
  ]
 },
 {
  "Index": 447,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ursula"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Textor"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "26.05.1984"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Margrafring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "988"
  ],
  "PLZ": [
   "15527"
  ],
  "Wohnort": [
   "Uffenheim"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 3142 076968"
  ]
 },
 {
  "Index": 448,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Veit"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hecker"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.07.2016"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schlosserweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "20"
  ],
  "PLZ": [
   "78390"
  ],
  "Wohnort": [
   "Rockenhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)9035 06945"
  ]
 },
 {
  "Index": 449,
  "Titel": [
   "Prof."
  ],
  "Vorname": [
   "Kathy"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "B\u00e4hr"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.05.1988"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jonas-Schuster-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "128"
  ],
  "PLZ": [
   "43211"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burgdorf"
  ],
  "Telefon": [
   "(08723) 313989"
  ]
 },
 {
  "Index": 450,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Jochem"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Mitschke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.10.2019"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Casparplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "070"
  ],
  "PLZ": [
   "22068"
  ],
  "Wohnort": [
   "Burglengenfeld"
  ],
  "Telefon": [
   "0602701699"
  ]
 },
 {
  "Index": 451,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Ryszard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gierschner"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "06.04.2006"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mudegasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "108"
  ],
  "PLZ": [
   "77500"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kitzingen"
  ],
  "Telefon": [
   "0817849000"
  ]
 },
 {
  "Index": 452,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lukas"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "He\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.06.1941"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bert-Bonbach-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "6"
  ],
  "PLZ": [
   "75354"
  ],
  "Wohnort": [
   "Zossen"
  ],
  "Telefon": [
   "05563 87709"
  ]
 },
 {
  "Index": 453,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Lilli"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Bloch"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "24.08.1980"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Beate-Ortmann-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "387"
  ],
  "PLZ": [
   "46540"
  ],
  "Wohnort": [
   "Haldensleben"
  ],
  "Telefon": [
   "01326 675839"
  ]
 },
 {
  "Index": 454,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Bernt"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Freudenberger"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "31.01.1938"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Winklerstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "38"
  ],
  "PLZ": [
   "83381"
  ],
  "Wohnort": [
   "Ebermannstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "06881 160165"
  ]
 },
 {
  "Index": 455,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hildegard"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Dehmel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.05.1981"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Urte-Ruppert-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "633"
  ],
  "PLZ": [
   "04362"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hettstedt"
  ],
  "Telefon": [
   "04555 610368"
  ]
 },
 {
  "Index": 456,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Lothar"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wei\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.02.1985"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Trubinstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "83"
  ],
  "PLZ": [
   "45304"
  ],
  "Wohnort": [
   "Neu-Ulm"
  ],
  "Telefon": [
   "07237 153834"
  ]
 },
 {
  "Index": 457,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ramona"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Trubin"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.04.1959"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eugen-Putz-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "02"
  ],
  "PLZ": [
   "53257"
  ],
  "Wohnort": [
   "Freital"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4446 405791"
  ]
 },
 {
  "Index": 458,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Fredy"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Tschentscher"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.03.1999"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Krzysztof-Thies-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "67"
  ],
  "PLZ": [
   "94504"
  ],
  "Wohnort": [
   "Iserlohn"
  ],
  "Telefon": [
   "07439 68564"
  ]
 },
 {
  "Index": 459,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Tilly"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Pieper"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "23.05.2017"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Karl-Hermann-Atzler-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "59"
  ],
  "PLZ": [
   "72493"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sonneberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 6542 268230"
  ]
 },
 {
  "Index": 460,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Albert"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Putz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.10.1924"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Krzysztof-Scholl-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "4"
  ],
  "PLZ": [
   "54737"
  ],
  "Wohnort": [
   "Neuruppin"
  ],
  "Telefon": [
   "04541 85616"
  ]
 },
 {
  "Index": 461,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Marian"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eberhardt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.11.2005"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Junckenplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "716"
  ],
  "PLZ": [
   "20223"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eisenach"
  ],
  "Telefon": [
   "02419496663"
  ]
 },
 {
  "Index": 462,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Martina"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Scholl"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.01.1945"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Grazyna-Hertrampf-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "176"
  ],
  "PLZ": [
   "84102"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schweinfurt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)6074 374289"
  ]
 },
 {
  "Index": 463,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Erica"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "M\u00fcller"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.01.1932"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wulfplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "130"
  ],
  "PLZ": [
   "42282"
  ],
  "Wohnort": [
   "L\u00fcdenscheid"
  ],
  "Telefon": [
   "00497 336261"
  ]
 },
 {
  "Index": 464,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "T\u00fclay"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Buchholz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.12.1950"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "C\u00e4cilia-Bonbach-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "05"
  ],
  "PLZ": [
   "07239"
  ],
  "Wohnort": [
   "Erbisdorf"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 941991289"
  ]
 },
 {
  "Index": 465,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Antje"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Gie\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.04.1923"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Freudenbergerplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "60"
  ],
  "PLZ": [
   "15266"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hechingen"
  ],
  "Telefon": [
   "07397 469170"
  ]
 },
 {
  "Index": 466,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Irma"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Prei\u00df"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "08.08.2001"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ira-Koch-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "87"
  ],
  "PLZ": [
   "74196"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bremerv\u00f6rde"
  ],
  "Telefon": [
   "0037393834"
  ]
 },
 {
  "Index": 467,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Silke"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Pergande"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "18.04.1933"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heserallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "84"
  ],
  "PLZ": [
   "77307"
  ],
  "Wohnort": [
   "Rottweil"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8220 13528"
  ]
 },
 {
  "Index": 468,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Siegrid"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Krause"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.03.1992"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Annett-Bonbach-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "837"
  ],
  "PLZ": [
   "21514"
  ],
  "Wohnort": [
   "Aue"
  ],
  "Telefon": [
   "07798 98719"
  ]
 },
 {
  "Index": 469,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Xenia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hornig"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "28.04.1916"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Wigbert-Hethur-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "49"
  ],
  "PLZ": [
   "71413"
  ],
  "Wohnort": [
   "Hannover"
  ],
  "Telefon": [
   "(08424) 15911"
  ]
 },
 {
  "Index": 470,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Kristin"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Textor"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.05.1950"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eleonore-Mentzel-Gasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "34"
  ],
  "PLZ": [
   "52570"
  ],
  "Wohnort": [
   "B\u00fctzow"
  ],
  "Telefon": [
   "(01197) 04495"
  ]
 },
 {
  "Index": 471,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Leo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Hein"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "07.01.1990"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Geislergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "260"
  ],
  "PLZ": [
   "06596"
  ],
  "Wohnort": [
   "Schwabm\u00fcnchen"
  ],
  "Telefon": [
   "(08030) 783415"
  ]
 },
 {
  "Index": 472,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Dana"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Lehmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "04.05.1964"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mangoldgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "099"
  ],
  "PLZ": [
   "08177"
  ],
  "Wohnort": [
   "S\u00f6mmerda"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5202 001702"
  ]
 },
 {
  "Index": 473,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hannelore"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Ullmann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.01.2017"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Ines-Fischer-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "66"
  ],
  "PLZ": [
   "92837"
  ],
  "Wohnort": [
   "Torgau"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 646785545"
  ]
 },
 {
  "Index": 474,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Ricarda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Biggen"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.08.1971"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Drewesallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "56"
  ],
  "PLZ": [
   "90954"
  ],
  "Wohnort": [
   "Germersheim"
  ],
  "Telefon": [
   "(01179) 02022"
  ]
 },
 {
  "Index": 475,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Adolf"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmidt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "25.10.1977"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kostolzinplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "2"
  ],
  "PLZ": [
   "34481"
  ],
  "Wohnort": [
   "Heinsberg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 0905 668693"
  ]
 },
 {
  "Index": 476,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Viola"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schmidtke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.04.1999"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kobeltweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "009"
  ],
  "PLZ": [
   "51475"
  ],
  "Wohnort": [
   "S\u00e4ckingen"
  ],
  "Telefon": [
   "04170 41979"
  ]
 },
 {
  "Index": 477,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Martha"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Matth\u00e4i"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.11.2016"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Andersplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "587"
  ],
  "PLZ": [
   "42499"
  ],
  "Wohnort": [
   "Waren"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)4719 29116"
  ]
 },
 {
  "Index": 478,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Marica"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kabus"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.10.1965"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Mareike-Rust-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "289"
  ],
  "PLZ": [
   "94899"
  ],
  "Wohnort": [
   "Helmstedt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)8013 09223"
  ]
 },
 {
  "Index": 479,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Stolze-Barth"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.12.2006"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Gerald-M\u00f6chlichen-Allee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "31"
  ],
  "PLZ": [
   "20732"
  ],
  "Wohnort": [
   "Worbis"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 590819215"
  ]
 },
 {
  "Index": 480,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Diether"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Eigenwillig-Mies"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.05.2010"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "K\u00f6stergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "57"
  ],
  "PLZ": [
   "50121"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eichst\u00e4tt"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 6372 696411"
  ]
 },
 {
  "Index": 481,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Albert"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Otto"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "19.03.1957"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heringgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "90"
  ],
  "PLZ": [
   "53987"
  ],
  "Wohnort": [
   "Prenzlau"
  ],
  "Telefon": [
   "(03970) 07229"
  ]
 },
 {
  "Index": 482,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Alfredo"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kohl"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.06.1917"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Metzplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "99"
  ],
  "PLZ": [
   "99658"
  ],
  "Wohnort": [
   "Wittstock"
  ],
  "Telefon": [
   "08997 240439"
  ]
 },
 {
  "Index": 483,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Ralf"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Putz"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.11.1991"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Heinstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "630"
  ],
  "PLZ": [
   "90288"
  ],
  "Wohnort": [
   "Oberviechtach"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 849404855"
  ]
 },
 {
  "Index": 484,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Guntram"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Juncken"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "29.09.1961"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rosenowring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "57"
  ],
  "PLZ": [
   "51031"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gadebusch"
  ],
  "Telefon": [
   "+49 (0) 8054 190204"
  ]
 },
 {
  "Index": 485,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Krystyna"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Zorbach"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "16.05.1918"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Manfred-R\u00e4del-Ring"
  ],
  "Hausnummer": [
   "759"
  ],
  "PLZ": [
   "53380"
  ],
  "Wohnort": [
   "Pirmasens"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0) 098971180"
  ]
 },
 {
  "Index": 486,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Tatiana"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Heser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "30.05.1923"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rohtgasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "06"
  ],
  "PLZ": [
   "57550"
  ],
  "Wohnort": [
   "Tirschenreuth"
  ],
  "Telefon": [
   "03663180422"
  ]
 },
 {
  "Index": 487,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Georgia"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Klingelh\u00f6fer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "01.12.1969"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Briemerstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "34749"
  ],
  "Wohnort": [
   "Vohenstrau\u00df"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)5504 03546"
  ]
 },
 {
  "Index": 488,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Jobst"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Schaaf-Naser"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.10.1960"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "K\u00f6sterplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "5"
  ],
  "PLZ": [
   "02945"
  ],
  "Wohnort": [
   "Kronach"
  ],
  "Telefon": [
   "04132 856568"
  ]
 },
 {
  "Index": 489,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hans-Henning"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "P\u00e4rtzelt"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "22.08.1987"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kreuselplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "13"
  ],
  "PLZ": [
   "33085"
  ],
  "Wohnort": [
   "Amberg"
  ],
  "Telefon": [
   "08305 724967"
  ]
 },
 {
  "Index": 490,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "T\u00fcrkan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00e4nel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.09.1972"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eimergasse"
  ],
  "Hausnummer": [
   "8"
  ],
  "PLZ": [
   "15900"
  ],
  "Wohnort": [
   "Konstanz"
  ],
  "Telefon": [
   "0834142401"
  ]
 },
 {
  "Index": 491,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Dogan"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "J\u00e4hn"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "15.11.1941"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Romana-Jacobi J\u00e4ckel-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "05"
  ],
  "PLZ": [
   "28902"
  ],
  "Wohnort": [
   "G\u00fcnzburg"
  ],
  "Telefon": [
   "0685100979"
  ]
 },
 {
  "Index": 492,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Uli"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Wernecke"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "10.02.2018"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Eimerstr."
  ],
  "Hausnummer": [
   "396"
  ],
  "PLZ": [
   "69263"
  ],
  "Wohnort": [
   "K\u00f6nigs Wusterhausen"
  ],
  "Telefon": [
   "(03909) 841588"
  ]
 },
 {
  "Index": 493,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sibel"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "L\u00f6wer"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "20.04.1994"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Segebahnallee"
  ],
  "Hausnummer": [
   "63"
  ],
  "PLZ": [
   "65554"
  ],
  "Wohnort": [
   "Bruchsal"
  ],
  "Telefon": [
   "(03819) 852013"
  ]
 },
 {
  "Index": 494,
  "Titel": [
   "Dr."
  ],
  "Vorname": [
   "Gilda"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Siering"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "08.05.2001"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Rita-Schulz-Platz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "47"
  ],
  "PLZ": [
   "40402"
  ],
  "Wohnort": [
   "Quedlinburg"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)0531 04525"
  ]
 },
 {
  "Index": 495,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Konstantinos"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Jessel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.03.1938"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Bergerweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "7"
  ],
  "PLZ": [
   "76144"
  ],
  "Wohnort": [
   "Eilenburg"
  ],
  "Telefon": [
   "02264481058"
  ]
 },
 {
  "Index": 496,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Sophie"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "H\u00fcbel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "21.01.1961"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "T\u00e4scheweg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "9"
  ],
  "PLZ": [
   "61510"
  ],
  "Wohnort": [
   "Rosenheim"
  ],
  "Telefon": [
   "+49(0)1811 45494"
  ]
 },
 {
  "Index": 497,
  "Titel": [
   "Dipl.-Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Pedro"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Johann"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "05.06.2017"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Kuschstra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "83"
  ],
  "PLZ": [
   "72449"
  ],
  "Wohnort": [
   "Dinslaken"
  ],
  "Telefon": [
   "(03273) 96562"
  ]
 },
 {
  "Index": 498,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Hedwig"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Kusch-Mentzel"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "11.06.1985"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "German-Hermann-Stra\u00dfe"
  ],
  "Hausnummer": [
   "204"
  ],
  "PLZ": [
   "37964"
  ],
  "Wohnort": [
   "Gr\u00e4fenhainichen"
  ],
  "Telefon": [
   "(02149) 798694"
  ]
 },
 {
  "Index": 499,
  "Titel": [
   null
  ],
  "Vorname": [
   "Thadd\u00e4us"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Otto"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "27.02.1943"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Schollplatz"
  ],
  "Hausnummer": [
   "906"
  ],
  "PLZ": [
   "55159"
  ],
  "Wohnort": [
   "Mellrichstadt"
  ],
  "Telefon": [
   "(06159) 84687"
  ]
 },
 {
  "Index": 500,
  "Titel": [
   "Ing."
  ],
  "Vorname": [
   "Birgid"
  ],
  "Zweitname": [
   null
  ],
  "Nachname": [
   "Oestrovsky"
  ],
  "Geburtsdatum": [
   "03.08.2021"
  ],
  "Stra\u00dfe": [
   "Jasmina-Schacht-Weg"
  ],
  "Hausnummer": [
   "969"
  ],
  "PLZ": [
   "14667"
  ],
  "Wohnort": [
   "Sigmaringen"
  ],
  "Telefon": [
   "(07527) 885947"
  ]
 }
]